[
  {
    "thread_id": "14f85c425e51721a",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 19
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 241,
                "type": "end_of_message",
                "end": 279
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 19,
                "type": "message",
                "end": 240
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "14f85c425e51721a",
        "message": {
          "thread_id": "14f85c425e51721a",
          "from": {
            "hash": "e182adaab454a9c0bc0e1bd91b209f97",
            "name": "Louisa W\u00f6rle",
            "email": "louisa@idealab.io"
          },
          "message_id": "14f85c425e51721a",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1441058265000,
          "body": "Hi Comtravo-Team,\n\nk\u00f6nnt ihr mir bitte Vorschl\u00e4ge f\u00fcr den g\u00fcnstigsten Flug von Teheran nach Frankfurt\/K\u00f6ln schicken?\n\nDer Passagier m\u00f6chte am 9.10.15 Vormittags in Deutschland landen und wird am 11.10.15 wieder zur\u00fcck nach Teheran fliegen. \n\nVielen Dank im Voraus! \n\nLouisa W\u00f6rle",
          "subject": "Flight Suggestion IdeaLab! ",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "14fbce3eeb6ca268",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "cancellation",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 14
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 241,
                "type": "end_of_message",
                "end": 395
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 14,
                "type": "message",
                "end": 240
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "14fbce3eeb6ca268",
        "message": {
          "thread_id": "14fbce3eeb6ca268",
          "from": {
            "hash": "83ea1b379ae6281fb58f54022d359257",
            "name": "Marius Luther",
            "email": "marius.luther@memorado.com"
          },
          "message_id": "14fbce3eeb6ca268",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1441983078000,
          "body": "Liebes Team,\n\nes tut mir sehr leid, aber Herbstpl\u00e4ne haben sich stark ver\u00e4ndert und die\nfolgenden Fl\u00fcge ben\u00f6tige ich nicht mehr:\n\nY9ALK3ZI6VAYZ58H392JNV3F2JPAFA\nK\u00f6nnt Ihr diese einfach stornieren? Ansonsten ggf auf Dezember\/Januar\numbuchen?\n\nDanke!\nMarius\n\n-- \n______________________________________\n\n*Marius Luther*\n*Founder Memorado*\nemail marius.luther@memorado.com\nphone +49 (0)152 0159 6993",
          "subject": "Stornierung",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "14ff480d1272ade4",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 23
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 418,
                "type": "end_of_message",
                "end": 878
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 417
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "14ff480d1272ade4",
        "message": {
          "thread_id": "14ff480d1272ade4",
          "from": {
            "hash": "10c55c3907198ced9eb9629780036795",
            "name": "Vivien No\u00ebll",
            "email": "noell@pe-solution.de"
          },
          "message_id": "14ff480d1272ade4",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1442916125000,
          "body": "Liebes Comtravo-Team,\n\nich bin auf der Suche nach einem Veranstaltungsort im Raum 54497 Morbach f\u00fcr den 21.-23.10.15\n\nFolgende Rahmenbedingungen:\n\n-1 Gruppenraum mit Kapazit\u00e4t f\u00fcr 20 Personen ( f\u00fcr den 21.10 ab 13 Uhr bis 23.10.15 ca. 19 Uhr)\n-2 Gruppenr\u00e4ume mit Kapazit\u00e4t f\u00fcr 14 Personen ( 22.-23.10.15; je von 8:00-19:00)\n- 1 Gruppenraum mit Kapazit\u00e4t f\u00fcr 4 Personen ( 22.-23.10.15; je von 8:00-19:00)\n\nBesten Dank!\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe\nVivien No\u00ebll\n\n---\nTeamassistenz\n\nPE-Solution\nFrankfurter Stra\u00dfe 3A\nD-38122 Braunschweig\n\nTel: +49 531 120 456 789\nFax: +49 511 999 958 898\n\nWir beraten, wie wir arbeiten. 1. Platz bei:\n\nnoell@pe-solution.de \nwww.pe-solution.de \nPE-Solution Dr. Selck, Weise, Wei\u00df & Partner Diplompsychologen\nSitz: Frankfurter Stra\u00dfe 3A, 38122 Braunschweig\nAmtsgericht Hannover\nPartnerschaftsregisternummer: PR 100285\nUST-IDNr.: DE232366651\nSteuer-Nr.: 14\/232\/19101",
          "subject": "Veranstaltungsort Morbach",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1507f62adb9e5031",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 7
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 258,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1698
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 7,
                "type": "message",
                "end": 257
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1507f62adb9e5031",
        "message": {
          "thread_id": "1507f62adb9e5031",
          "from": {
            "hash": "ad75c54dd25ae4599db83e8198cb81f3",
            "name": "Annick Wiedenmann",
            "email": "pa.ff@vpaw.de"
          },
          "message_id": "1507f62adb9e5031",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "69d7c89fff9b6871fbfdc3a038499f4b",
              "name": "",
              "email": "caboprsrrz+6x_j3ou11+fqrhfx5dq6yrnb6fpc7xxyi+0+cfza@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1445246177000,
          "body": "Hallo,\nk\u00f6nnen Sie mir kurz sagen, wie ich an die jeweiligen Rechnungen komme?\nIch habe bei Airberlin unter der Buchungsnummer versucht, mir eine \nRechnung schicken zu lassen, habe allerdings eine Fehlermeldung erhalten.\n\nIch freue mich auf Ihre R\u00fcckmeldung!\nHerzlichen Gru\u00df,\nAnnick Wiedenmann\n\n-- \n\nDipl-Jur Annick Wiedenmann\/\n--PA Frederik Fleck--\/\n\npa.ff@vpaw.de\n+49 179 207 88 40\n\n-------- Weitergeleitete Nachricht --------\nBetreff: \tFwd: Buchungsbest\u00e4tigung Fleck TXL-DUS\nDatum: \tSat, 17 Oct 2015 16:46:17 +0200\nVon: \tFrederik Fleck \nAn: \tAnnick Wiedenmann \n\n---------- Forwarded message ----------\nFrom: *Comtravo Buchung* >\nDate: 2015-10-17 16:40 GMT+02:00\nSubject: Buchungsbest\u00c3\u00a4tigung Fleck TXL-DUS\nTo: frederik@fleck.net \n\nGuten Tag Herr Fleck,\n\nvielen Dank f\u00c3\u00bcr Ihre Buchung mit Comtravo.\n\nIm Anhang finden Sie Ihre Buchungsbest\u00c3\u00a4tigung und einen Kalendereintrag \nf\u00c3\u00bcr Ihren Hin- und R\u00c3\u00bcckflug. Sie erhalten au\u00c3\u009ferdem 24 Stunden vor dem \njeweiligen Abflug eine Check-In Erinnerungsmail.\n\nWenn mehre Mitarbeiter Ihrer Firmen bei uns buchen m\u00c3\u00b6chten k\u00c3\u00b6nnen Sie \ngerne folgenden Link benutzten um uns die Daten zu \u00c3\u00bcbermitteln, so dass \nwir am Anfang nicht immer nach Vielfliegernummer, Pr\u00c3\u00a4ferenzen etc. \nfragen m\u00c3\u00bcssen.\n\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1a4AYsr4b4eUIXflK6Br672GyEJx0QNrs4pR9iQYML2w\/viewform\n\nBei weiteren Fragen und Anliegen kontaktieren Sie uns jederzeit gerne.\n\nMit besten Gr\u00c3\u00bc\u00c3\u009fen\n\nIhr Comtravo Team\n\u00c2\n\nMTR Travel Technologies UG (haftungsbeschr\u00c3\u00a4nkt)\nK\u00c3\u00b6penicker Str. 126\n10179 Berlin\nTel.: 030 30874080\nInternet: www.comtravo.de \nBuchungen: buchung@comtravo.com \n\nAmtsgericht Berlin, HRB 12538 \u00c2 - \u00c2 Sitz: Berlin, Deutschland \u00c2 - \n\u00c2 Gesch\u00c3\u00a4ftsf\u00c3\u00bchrer: Michael Riegel",
          "subject": "Fwd: Fwd: Buchungsbest\u00e4tigung Fleck TXL-DUS",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "69d7c89fff9b6871fbfdc3a038499f4b",
              "name": "",
              "email": "caboprsrrz+6x_j3ou11+fqrhfx5dq6yrnb6fpc7xxyi+0+cfza@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1507f92cac15cc13",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "other",
              "type": "label"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 30
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 187,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1295
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 32,
                "type": "message",
                "end": 187
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1507f92cac15cc13",
        "message": {
          "thread_id": "1507f92cac15cc13",
          "from": {
            "hash": "bd6fc28cd0d0eb0b3f68324936e6e856",
            "name": "secretariat-germany",
            "email": "secretariat-germany@ecofys.com"
          },
          "message_id": "1507f92cac15cc13",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1445249333000,
          "body": "Sehr geehrte Damen und Herren,\n\nwir haben mehrmals versucht, Herrn Burges einzuchecken \u2013 es kommt eine Fehlermeldung bei der Buchungsnummer! K\u00f6nnten sie bitte die Buchungsnummer checken?\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\n\nGalina Burckhardt\nTeam Assistant ESM business area\n-------------------------------------------------------------\n\n[30jaar-final]\n\nEcofys\nAlbrechtstr. 10c | 10117 Berlin | Deutschland\nT: +49 (0)30 29773579-90 | F: +49 (0)30 29773579-99\nE: g.burckhardt@ecofys.com | I: www.ecofys.com\n\nFrom: Comtravo Buchung [mailto:buchung@comtravo.com]\nSent: Donnerstag, 15. Oktober 2015 10:24\nTo: secretariat-germany \nSubject: Buchungsbest\u00e4tigung Karsten Burges SXF-BRU 20\/21.10\n\nHallo Saskia,\nanbei die Buchungsbest\u00e4tigung + Kalendereinladungen.\nDa Du Herr Burges schon einchecken kannst bekommst Du keinen Check-In Reminder mehr.\nDie Daten f\u00fcr den Check-In:\nURL: http:\/\/www.easyjet.com\/de\/\nName:Burges\nCode: EPRBCH\nBeste Gr\u00fc\u00dfe\n\nDein Comtravo Team\n [https:\/\/docs.google.com\/a\/comtravo.com\/uc?id=0ByTACXC8ArPzYTRsc0o5dk5qWDQ&export=download]\n\nMTR Travel Technologies UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)\nK\u00f6penicker Str. 126\n10179 Berlin\nTel.: 030 30874080\nInternet: www.comtravo.de\nBuchungen: buchung@comtravo.com\n\nAmtsgericht Berlin, HRB 12538  -  Sitz: Berlin, Deutschland  -  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel",
          "subject": "RE: Buchungsbest\u00e4tigung EPRBCH Easyjet Karsten Burges SXF-BRU 20\/21.10",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "99d8c68a473a1f6bf426c9d1420a2eb4",
              "name": "Saskia Luy",
              "email": "s.luy@ecofys.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1508982e1e807afa",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 371,
                "type": "end_of_message",
                "end": 525
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 370
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1508982e1e807afa",
        "message": {
          "thread_id": "1508982e1e807afa",
          "from": {
            "hash": "e05d0f6a88789f7df6cc59b0193392ff",
            "name": "Isabel Winkler",
            "email": "iwinkler@partechventures.com"
          },
          "message_id": "1508982e1e807afa",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1445416064000,
          "body": "Hallo Comtravo,\n\nich h\u00e4tte gern die g\u00fcnstigsten Preise f\u00fcr folgende Leistungen gewusst:\n\nFlug:\n\nM\u00fcnchen - Dublin - M\u00fcnchen\n\nHIN: 03.11.15 abends\nR\u00dcCK: 05.11.15 abends\n\nHotel Dublin in der N\u00e4he von RDS Main Hall, Ballsbridge, Dublin:\n\n03.11.15 - 05.11.15 late check out (siehe Flug), 1 SGL Preis exkl. Und inkl. Fr\u00fchst\u00fcck (3* oder 4*)\n\nHerzlichen Dank f\u00fcr die Bem\u00fchungen.\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe\n\nIsabel Winkler\nPartech Ventures\niwinkler@partechventures.com\nTel.: +49 (0) 30 63 91 39 32\nGipsstra\u00dfe 3, 10119 Berlin\nwww.partechventures.com",
          "subject": "Preisabfrage Dublin",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "150a3c8d871063fc",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 26
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 454,
                "type": "end_of_message",
                "end": 992
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 28,
                "type": "message",
                "end": 452
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "150a3c8d871063fc",
        "message": {
          "thread_id": "150a3c8d871063fc",
          "from": {
            "hash": "b88bcba4389716e9dd92d73048d991ed",
            "name": "Hansen - Iris",
            "email": "iris.hansen@pikon.com"
          },
          "message_id": "150a3c8d871063fc",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1445856844000,
          "body": "Hallo liebes Comtravo-Team\n\nAm 20.10. hatte ich f\u00fcr drei Kollegen Fl\u00fcge von Berlin nach Saarbr\u00fccken angefragt.\n\nDiese Verbindung hatten Sie mir angeboten:\n\nHinflug \tVon\t\tNach\tPreis\t\nAirberlin\tTXL\t\tSCN\t\t\nAB6480\t18.11.2015, 21:00\t\t18.11.2015, 22:25\t\t\nDirektflug\t\t\tFlugzeit 1:25 h\t193,00 \u20ac\t\n\nWie ist denn der aktuelle Preis daf\u00fcr?\n\nSie k\u00f6nnen die Buchung vorbereiten f\u00fcr die folgenden Kollegen:\n\nSascha Gerhardt (geb. 10.10.1974)\nAlena Bauer\nMargret Anton\n\nVielen Dank, mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\nIris Hansen\nAssistentin des Vorstandes\nLeiterin Interne Organisation\n\nPIKON International Consulting Group \nPIKON Deutschland AG \nKurt-Schumacher-Stra\u00dfe 28-30 \nD-66130 Saarbr\u00fccken \nVorsitzender des Aufsichtsrates: Prof. Dr. J\u00fcrgen Greve \nVorstand: J\u00f6rg Hofmann, Jochen Scheibler \nAmtsgericht: Saarbr\u00fccken HRB 12142 \n\nTel.:\t+49 (0)681 \/ 37962 - 0\nFax:\t+49 (0)681 \/ 37962 - 90 \neMail:\tmailto:iris.hansen@pikon.com\nWeb:\thttp:\/\/www.pikon.com \n\nPIKON bei Facebook  \t|\tPIKON bei LinkedIn  \t|\tPIKON bei Xing",
          "subject": "Unsere Buchungsanfrage vom 20.10.15",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "150d22c18b7e5886",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 524,
                "type": "end_of_message",
                "end": 678
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 21
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 523
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "150d22c18b7e5886",
        "message": {
          "thread_id": "150d22c18b7e5886",
          "from": {
            "hash": "e05d0f6a88789f7df6cc59b0193392ff",
            "name": "Isabel Winkler",
            "email": "iwinkler@partechventures.com"
          },
          "message_id": "150d22c18b7e5886",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1446635114000,
          "body": "Liebes comtravo Team,\n\nFolgende Verbindungen w\u00fcrden wir ben\u00f6tigen:\n\nOliver Schuepbach:\n\nDienstag: 10.11.\n\nZug Paris nach K\u00f6ln , besser noch direkt nach D\u00fcsseldorf, Ankunft ca 13:00 Uhr, auch gern Flug, Hauptsache unproblematisch!\nFlug oder Zug  DUS nach Berlin Ankunft ca 19 Uhr\n\nOtto Birnbaum:\n\nMontag 09.11.\n\nZug\/ Flug ( \u00fcber FRA?)  Berlin -Heidelberg, Ankunft geg. 11:00\n\nDienstag: 10.11.\n\nFRA nach K\u00f6ln bzw direkt DUS Ankunft geg. 13 Uhr\nFlug oder Zug  DUS nach Berlin Ankunft ca 19 Uhr\n\nFreue mich auf Eure Vorschl\u00e4ge.\n\nBeste Gr\u00fc\u00dfe\n\nIsabel Winkler\nPartech Ventures\niwinkler@partechventures.com\nTel.: +49 (0) 30 63 91 39 32\nGipsstra\u00dfe 3, 10119 Berlin\nwww.partechventures.com",
          "subject": "neue Buchunganfrage",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1515cb386359285d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 213,
                "type": "end_of_message",
                "end": 619
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 212
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1515cb386359285d",
        "message": {
          "thread_id": "1515cb386359285d",
          "from": {
            "hash": "8a575f567537230d3c3bede07d30beea",
            "name": "Christina Pisarski",
            "email": "christina.pisarski@shoch3.com"
          },
          "message_id": "1515cb386359285d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1448959245000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nwir ben\u00f6tigen folgenden Flug:\n\nf\u00fcr 2 PAX\nChristian Beracz geb 22.01.1967\nJ\u00f6rg Segers geb. 07.02.1966\n\nHIN\nAIR BERLIN 15.12.2015 DUS 0615 - 0745 VIE\n\nR\u00dcCK\nAIR BERLIN 15.12.2015 VIE 1445 - 1615 DUS\n\nLieben Gru\u00df\n\nChristina Pisarski\nBack office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nchrstina.pisarski@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "Flug  15.12.2105 DUS -VIE-DUS",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1515d5c4977ed0eb",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 23
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 226,
                "type": "end_of_message",
                "end": 380
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 225
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1515d5c4977ed0eb",
        "message": {
          "thread_id": "1515d5c4977ed0eb",
          "from": {
            "hash": "e05d0f6a88789f7df6cc59b0193392ff",
            "name": "Isabel Winkler",
            "email": "iwinkler@partechventures.com"
          },
          "message_id": "1515d5c4977ed0eb",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1448970305000,
          "body": "Liebes Comtravo-Team,\n\nich ben\u00f6tige folgende Fl\u00fcge:\n\n14.12. fr\u00fchs MUC - Paris\n\n14.12. fr\u00fchs Ber- Paris\n\n(Boutique-) Hotel 14.- 15.12. Paris (N\u00e4he Office) - 2 EZ exkl. Frst.\n\n15.12. 2x Flug Paris - Berlin morgens\n\nVielen Dank!\n\nBeste Gr\u00fc\u00dfe\n\nIsabel Winkler\nPartech Ventures\niwinkler@partechventures.com\nTel.: +49 (0) 30 63 91 39 32\nGipsstra\u00dfe 3, 10119 Berlin\nwww.partechventures.com",
          "subject": "Anfrage Paris",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1518b0dc11aa9b26",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 15
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 171,
                "type": "end_of_message",
                "end": 431
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 15,
                "type": "message",
                "end": 171
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1518b0dc11aa9b26",
        "message": {
          "thread_id": "1518b0dc11aa9b26",
          "from": {
            "hash": "bd6fc28cd0d0eb0b3f68324936e6e856",
            "name": "secretariat-germany",
            "email": "secretariat-germany@ecofys.com"
          },
          "message_id": "1518b0dc11aa9b26",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "eb7d4d983253d291d12323b490b14941",
              "name": "",
              "email": "dbxpr05mb15851228c1d947ba75832abb9e90@dbxpr05mb158.eurprd05.prod.outlook.com"
            }
          ],
          "date": 1449736909000,
          "body": "Hallo Thomas, \nbei der Rechnungs\u00fcbersicht Hotel f\u00fcr Oktober fehlt auf der zweiten Seite ein Teil der Tabelle. Kannst du mir diese Seite bitte noch einmal komplett senden?\n\nLG\n\nManuela Gro\u00dfe\nFacility and Office Support\n-------------------------------------------------------------\n\nEcofys\nAlbrechtstra\u00dfe 10 c | 10117 Berlin | Deutschland\nT: +49 (0)30 29773579-80 | F: +49 (0)30 29773579-99\nE: m.grosse@ecofys.com | I: www.ecofys.com",
          "subject": "FW: Your Scan from FollowMePrint",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "eb7d4d983253d291d12323b490b14941",
              "name": "",
              "email": "dbxpr05mb15851228c1d947ba75832abb9e90@dbxpr05mb158.eurprd05.prod.outlook.com"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15190e336400b86d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 222,
                "type": "end_of_message",
                "end": 246
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 221
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15190e336400b86d",
        "message": {
          "thread_id": "15190e336400b86d",
          "from": {
            "hash": "effb0763ec4cb12d269de045c93d9d67",
            "name": "Friederike Kowert",
            "email": "friederike.kowert@project-a.com"
          },
          "message_id": "15190e336400b86d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1449834786000,
          "body": "Hallo,\n\nk\u00f6nnt Ihr bitte f\u00fcr Thies und Holger folgende Flugverbindung nach und von\nM\u00fcnchen buchen am 15.12.\n\nThies:\n\n[image: cid:image001.png@01D133FB.869D2AF0]\n\nHolger:\n\n[image: cid:image002.png@01D133FB.869D2AF0]\n\nDanke!\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe\n\nFriederike",
          "subject": "Fl\u00fcge TSander, HWitte MUC 15.12.",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "151a02491343a215",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 50,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1172
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 50
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "151a02491343a215",
        "message": {
          "thread_id": "151a02491343a215",
          "from": {
            "hash": "20e8373e05ca5eac0781d3f744f42f5d",
            "name": "Sophie Wuensche",
            "email": "sophie.wuensche@dawandamail.com"
          },
          "message_id": "151a02491343a215",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "468edb00719b9f488a45a200a3d01131",
              "name": "",
              "email": "caldmsq-ylugqf_b6myfyag1y1jre+kmquqq4ph0m5_tuulv0ja@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1450090729000,
          "body": "Hallo,\n\nbitte bucht den Flug wie unten angegeben.\n\nVielen Dank\nSophie\n\n---------- Forwarded message ----------\nFrom: Jobs DaWanda \nDate: 2015-12-14 11:56 GMT+01:00\nSubject: Flugbuchung MUC-BER-MUC\nTo: Sophie Wuensche \n\nHallo Sophie,\n\nwir m\u00f6chten gerne einen Flug buchen f\u00fcr\n\nMallika Dey\nEmailadresse: mallika.munich@gmail.com\nGeburtsdatum: 01.06.1988\n\nM\u00fcnchen (MUC)\nDi 15 Dezember, 2015, 12:15\nBerlin Tegel (TXL)\nDi 15 Dezember, 2015, 13:25\n\nBerlin Tegel (TXL)\nDi 15 Dezember, 2015, 20:30\nM\u00fcnchen (MUC)\nDi 15 Dezember, 2015, 21:45\n\n289 \u20ac\n\nSie hat morgen 16:00 Uhr ein Vorstellungsgespr\u00e4ch mit Serge und Michael.\n\nVielen lieben Dank\n\nSabine\n-- \nHuman Resources DaWanda GmbH * Windscheidstra\u00dfe 18 * 10627 Berlin\njobs@dawandamail.com  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer:\nClaudia Helming, Michael P\u00fctz Amtsgericht Charlottenburg HRB 104695 B\nhttp:\/\/www.dawanda.com http:\/\/www.facebook.com\/dawanda.de\n\n-- \n[image: DaWanda]\nSophie W\u00fcnsche\nAdministration\nDaWanda GmbH * Windscheidstr. 18 * 10627 Berlin\nTel. direkt: 030 - 60 98 73 0-17\nFax: 030 - 25 76 08 52\n\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Claudia Helming und Michael P\u00fctz\nAG Charlottenburg HRB 104695 B\nhttp:\/\/www.dawanda.com\nhttp:\/\/www.facebook.com\/dawanda.de",
          "subject": "Fwd: Flugbuchung MUC-BER-MUC",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "468edb00719b9f488a45a200a3d01131",
              "name": "",
              "email": "caldmsq-ylugqf_b6myfyag1y1jre+kmquqq4ph0m5_tuulv0ja@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": [
            {
              "hash": "a5c1de9f33fafe8afeefaeee5b0b328c",
              "name": "Jobs DaWanda",
              "email": "jobs@dawandamail.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "151a5aa21be1b6ed",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 14
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 14,
                "type": "message",
                "end": 445
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 446,
                "type": "end_of_message",
                "end": 495
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "151a5aa21be1b6ed",
        "message": {
          "thread_id": "151a5aa21be1b6ed",
          "from": {
            "hash": "4ec14229c6bb588c6df43483e1cb6d0a",
            "name": "",
            "email": "jacqueline.rueter@deliustextiles.de"
          },
          "message_id": "151a5aa21be1b6ed",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1450183368000,
          "body": "Halli Hallo,\n\neine private Frage: Wir fliegen n\u00e4chstes Jahr im M\u00e4rz nach Kapstadt - den\nFlug haben wir \u00fcber Miles&More als Pr\u00e4mienflug gebucht ;o) Den Hinflug\nkonnten wir in Business buchen, der R\u00fcckflug war leider nur in Economy\nverf\u00fcgbar :o(\nHabt Ihr evtl. die M\u00f6glichkeit, uns auf eine Art Warteliste zu setzen,\nsodass wir - sobald 2 Pl\u00e4tze von Kapstadt nach D\u00fcsseldorf (via M\u00fcnchen) am\n25.03. frei sind - diese auf Business upgraden k\u00f6nnen?\n\nVielen Dank & freundliche Gr\u00fc\u00dfe\n\nJacqueline R\u00fcter",
          "subject": "Frage",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "151c95305b490215",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 22
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 275,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1115
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 22,
                "type": "message",
                "end": 274
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "151c95305b490215",
        "message": {
          "thread_id": "151c95305b490215",
          "from": {
            "hash": "a313784c15ee4b726d560fbf3a6c9aae",
            "name": "Jens Schnettler",
            "email": "jens.schnettler@woodmark.de"
          },
          "message_id": "151c95305b490215",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1450781635000,
          "body": "Hallo Comtravo Team,\n\nich ben\u00f6tige f\u00fcr folgende Tage Fl\u00fcge von M\u00fcnchen nach K\u00f6ln und zur\u00fcck.\n\n11.01. 08:10 Uhr MUC-CGN\n\n13.01. 18:45 Uhr CGN- MUC\n\n25.01. 08:10 Uhr MUC-CGN\n\n27.01. 18:45 Uhr CGN-MUC\n\nJens Schnettler\n\nGebTag:17.011980\n\nTopBonusNummer: 194059562\n\nSitzplatz: 4D\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe\n\nJens Schnettler\n\nJens Schnettler\n\nSenior Manager\n\nWoodmark Consulting AG\n\nAm Hochacker 4\n\n85630 Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nwww.woodmark.de\n\nM\n\n+49 172 8964558\n\nT\n\n+49 89 462697-58\n\nF\n\n+49 89 462697-77\n\nInformationssicherheit\n\nISO 27001 zertifiziert\n\nVorstand Ludwig Forstner, Vincent Fourmi, Rainer Uns\u00f6ld Vorsitzender des\nAufsichtsrats Wolfram Tietscher\n\nAmtsgericht M\u00fcnchen HRB 127959 Sitz Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nBitte beachten Sie: Diese E-Mail kann vertrauliche und\/oder rechtlich\ngesch\u00fctzte Informationen enthalten. Der Inhalt ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr den\nbezeichneten Adressaten bestimmt. Wenn Sie nicht der richtige Adressat oder\ndessen Vertreter sind, setzen Sie sich bitte mit dem Absender der E-Mail in\nVerbindung. Jede Form der Ver\u00f6ffentlichung, Vervielf\u00e4ltigung oder Weitergabe\ndes Inhalts fehlgeleiteter E-Mails ist unzul\u00e4ssig.",
          "subject": "Fl\u00fcge im Januar",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1521bb43ca4d1270",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 191,
                "type": "end_of_message",
                "end": 746
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 189
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1521bb43ca4d1270",
        "message": {
          "thread_id": "1521bb43ca4d1270",
          "from": {
            "hash": "f938289ecb77ad11bc2a93a3d0c21988",
            "name": "travel",
            "email": "travel@pikon.com"
          },
          "message_id": "1521bb43ca4d1270",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1452163739000,
          "body": "Hallo,\n\nbitte folgenden Flug anbieten:\n\nSascha Gerhardt, geb. 10.10.1974\n\nHinflug 18.1. Saarbr\u00fccken-Berlin morgens fr\u00fch\nR\u00fcckflug 19.1. Berlin-Saarbr\u00fccken abends\nBitte mit einem Gep\u00e4ckst\u00fcck!\n\nDanke sehr und viele Gr\u00fc\u00dfe\n\nPetra Breit\nBetriebswirt (VWA)\nInterne Organisation\n\nPIKON International Consulting Group\nPIKON Deutschland AG\nKurt-Schumacher-Stra\u00dfe 28-30\nD-66130 Saarbr\u00fccken\nVorsitzender des Aufsichtsrates: Prof. Dr. J\u00fcrgen Greve\nVorstand: J\u00f6rg Hofmann, Jochen Scheibler\nAmtsgericht: Saarbr\u00fccken HRB 12142\n\nTel.:   +49 (0)681 \/ 37962 - 0\nFax:    +49 (0)681 \/ 37962 - 90\neMail:  mailto:petra.breit@pikon.com\nWeb:    http:\/\/www.pikon.com\nBlog:   http:\/\/blog.pikon.de\n\nPIKON bei Facebook  |       PIKON bei LinkedIn       |       PIKON bei Xing",
          "subject": "Anfrage Flug Sascha Gerhardt KW 3",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchungen",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "b88bcba4389716e9dd92d73048d991ed",
              "name": "Hansen - Iris",
              "email": "iris.hansen@pikon.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1521be7269d52ba9",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 23
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 332,
                "type": "end_of_message",
                "end": 502
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 318
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1521be7269d52ba9",
        "message": {
          "thread_id": "1521be7269d52ba9",
          "from": {
            "hash": "494bff011690d64cd22d7966f1bc6be5",
            "name": "Bastian Bergmann",
            "email": "bastian@wattx.io"
          },
          "message_id": "1521be7269d52ba9",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1452167077000,
          "body": "Liebes Comtravo-Team,\n\nk\u00f6nntet Ihr Bitte f\u00fcr Martin und mich mal Fl\u00fcge und Hotel in New Orleans raussuchen?\n\nAnreise: ca. 25. April\nAbreise: ca. 28\/29. April\n\nBuchung gerne in Business Class. Hotel in machbarer Entfernung zum Ernest N. Morial Convention Center bitte - oder in einem coolen Stadtteil von New Orleans ;)\n\nDanke Euch!\nBastian\n________________________________________\n\nBastian Bergmann\nCOO\nWeb: www.wattx.io \nMobile: (+49) 151 15 16 87 25\nEmail: bastian@wattx.io \nTwitter: @mountainman2029",
          "subject": "Fl\u00fcge und Hotel in New Orleans",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "6a9752afaf8e4996945076d412e170c6",
              "name": "Martin Unger",
              "email": "martin@wattx.io"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152254dcd0a13ed5",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 74
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152254dcd0a13ed5",
        "message": {
          "thread_id": "152254dcd0a13ed5",
          "from": {
            "hash": "19ea69794c87a29614ee2af4317061be",
            "name": "Ole Ruch",
            "email": "ole@ruch.no"
          },
          "message_id": "152254dcd0a13ed5",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1452324798000,
          "body": "Please book one additional night form today until tomorrow (prepaid by me)",
          "subject": "Urgent extension for Annie Ren at Andaz",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "24ba997018c6e83ecbe28f3cd5e96209",
              "name": "Annie Ren",
              "email": "annie.ren@wework.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1523f53ebc14da94",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 202,
                "type": "end_of_message",
                "end": 401
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 187
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1523f53ebc14da94",
        "message": {
          "thread_id": "1523f53ebc14da94",
          "from": {
            "hash": "af092f1cf51c8f2428330f18bab4931c",
            "name": "Julia Stollenwerk",
            "email": "julia.stollenwerk@lesara.com"
          },
          "message_id": "1523f53ebc14da94",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1452761407000,
          "body": "Hallo,\n\nk\u00f6nnt ihr uns bitte Angebote f\u00fcr einen Flug f\u00fcr unseren Mitarbeiter Philipp\nZeiske (Geburtsdatum: 29.05.1989) schicken:\n\nGuangzhou - Berlin am 30.01.\nBerlin - Guangzhou am 13.02.\n\nVielen Dank.\n\nMit herzlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\nJulia Stollenwerk\nHuman Resources\n\nwww.lesara.de\n\nLesara GmbH, Schwedter Strasse 36a, 10435 Berlin\n\nAmtsgericht Berlin Charlottenburg HRB 153148 B\n\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer Roman Kirsch",
          "subject": "Flugbuchung",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1525a0dc48288371",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 163
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 165,
                "type": "end_of_message",
                "end": 570
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1525a0dc48288371",
        "message": {
          "thread_id": "1525a0dc48288371",
          "from": {
            "hash": "8a575f567537230d3c3bede07d30beea",
            "name": "Christina Pisarski",
            "email": "christina.pisarski@shoch3.com"
          },
          "message_id": "1525a0dc48288371",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453209795000,
          "body": "Fl\u00fcge\n22.01.2016\n\nDUS nach Birmingham\n\nAnkunft sollte zwischen 13 und 14 Uhr sein\nR\u00fcckflug: gegen 20 Uhr\n\nPassagiere:\nHakan Mutluay\nAndreas Hochbruck\nRoland Rutzki\n\nLieben Dank\n\nChristina Pisarski\nBack office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nchrstina.pisarski@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "Flug Anfrage DUS-Birmingham",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1525b83e492263b4",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 388,
                "type": "end_of_message",
                "end": 406
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 387
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1525b83e492263b4",
        "message": {
          "thread_id": "1525b83e492263b4",
          "from": {
            "hash": "074e700641c2f08820c34025df315fae",
            "name": "Marion N\u00f6ldgen",
            "email": "marion.noeldgen@movago.de"
          },
          "message_id": "1525b83e492263b4",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453234315000,
          "body": "http:\/\/www.booking.com\/hotel\/fr\/jardindeparismontmartre.en-gb.html?label=gen173nr-15CAEoggJCAlhYSDNiBW5vcmVmaDuIAQGYAS64AQTIAQTYAQPoAQE;sid=48c8b60ea2b10a6f1d6896b23200d803;dcid=1;checkin=2016-01-21;checkout=2016-01-22;dist=0;group_adults=1;group_children=0;no_rooms=1;room1=A;sb_price_type=total;srfid=f398fa7d8d5ec06f7f799ac81d08051f12019dd7X1;type=total;ucfs=1&\n\nand please this Hotel\n\nThank you\n\nMarion",
          "subject": "Hotel Paris",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152631a3dc0464b0",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 15
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 15,
                "type": "message",
                "end": 211
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 244,
                "type": "end_of_message",
                "end": 847
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152631a3dc0464b0",
        "message": {
          "thread_id": "152631a3dc0464b0",
          "from": {
            "hash": "5be7d66945cba7617d6ca9031f29819c",
            "name": "Baumjohann Martina",
            "email": "martina.baumjohann@seppeler.de"
          },
          "message_id": "152631a3dc0464b0",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453361608000,
          "body": "Guten Morgen,\n\nwir h\u00e4tten folgende Buchungsanfrage f\u00fcr 2 Personen:\n\nFlug von D\u00fcsseldorf nach Lissabon:\nMi. 20.4.2016 hin 13:20\nMo. 25.4.2016 zur\u00fcck 17:40 - 21:40\n\nHotel Turim Av Liberdade Lissabon mit Fr\u00fchst\u00fcck\n\nWir freuen uns auf Ihr Angebot.\nMartina Baumjohann\nSekretariat Gesch\u00e4ftsleitung\n__________________________________________\nSeppeler Holding und Verwaltungs GmbH & Co. KG\nBahnhofstr. 55, D-33397 Rietberg\n\nFon  +49 5244 983-217\nFax  +49 5244 983-333\n\nmailto: martina.baumjohann@seppeler.de,\nhttp:\/\/www.seppeler.de\n_________________________________\n\nSeppeler - bei uns klappt's.\n\nSitz der Gesellschaft ist Rietberg. AG G\u00fctersloh HRA 5093. Pers\u00f6nlich haftende Gesellschaft ist die Seppeler-Rietberg GmbH mit Sitz in Rietberg, AG G\u00fctersloh HRB 5574.\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Kai Seppeler, Stefan Neese - Vorsitzender des Aufsichtsrates: Walter Maa\u00df",
          "subject": "Buchungsanfrage Lissabon",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1526911a6e2f3ae4",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 19,
                "type": "message",
                "end": 385
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 385,
                "type": "end_of_message",
                "end": 780
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1526911a6e2f3ae4",
        "message": {
          "thread_id": "1526911a6e2f3ae4",
          "from": {
            "hash": "63307282c922ff7ed732b3ac82822175",
            "name": "Leni Hartmann",
            "email": "leni.hartmann@shoch3.com"
          },
          "message_id": "1526911a6e2f3ae4",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453461708000,
          "body": "Hallo ihr lieben,\n\nich brauche f\u00fcr den Kollegen Philipp Kalka eine g\u00fcnstige \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeit in Neum\u00fcnster.\nG\u00fcnstig aber bitte keine Absteige ;)\n\nAnreise ist am Sonntagabend 24.01.2016, wenn m\u00f6glich bitte Late Night einchecken und die Abreise am Donnerstagmorgen 28.01.2016.\n\nVielen Dank!!!!\nBitte sendet die antwort an die bestellungen@shoch3, weil ich jetzt Wochenende habe:)Liebe Gr\u00fc\u00dfe\nLeni Hartmann\nBack Office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nleni.hartmann@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "hotel in neum\u00fcnster",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152697ed2f3c24f4",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 295,
                "type": "end_of_message",
                "end": 3937
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 293
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152697ed2f3c24f4",
        "message": {
          "thread_id": "152697ed2f3c24f4",
          "from": {
            "hash": "4ec14229c6bb588c6df43483e1cb6d0a",
            "name": "",
            "email": "jacqueline.rueter@deliustextiles.de"
          },
          "message_id": "152697ed2f3c24f4",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "4a75ccbb7fbefd44c7f6215a410bd117",
              "name": "",
              "email": "cap6psz_we4d5ylpgaydonjojht4kjxfqdi2jrveb=z0zec10gq@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1453468891000,
          "body": "Hallo,\n\nHerr \u00d6ffler hat gerade den Auftrag bekommen, dass er n\u00e4chsten Mittwoch\n(27.01.) abends ca. 19.00\/20.00 Uhr von Z\u00fcrich aus nach Madrid muss. Der\nR\u00fcckflug von Madrid nach D.dorf soll am 29.01. ab 09.00 Uhr sein.\n\nGibt es da gute Verbindungen und falls ja, was kostet uns diese Umbuchung?\n\nVielen Dank & liebe Gr\u00fc\u00dfe\n\nJacqueline R\u00fcter\n\nVon:        Comtravo Buchung \nAn:         \"jacqueline.rueter\" \nDatum:      14.01.2016 15:03\nBetreff:    Re: Buchungsbest\u00e4tigung Tim Privat\n\nAhja, na klaro...\n\nHier nochmal die neue Version. Geht das so in Ordnung?\n\nGru\u00df\nIsa\n\nMTR Travel Technologies UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)\nK\u00f6penicker Str. 126\n10179 Berlin\nACHTUNG neue Tel.:\u00a0030 23933696\nInternet: www.comtravo.de\nBuchungen: buchung@comtravo.com\n\nAmtsgericht Berlin, HRB 12538 \u00a0- \u00a0Sitz: Berlin, Deutschland \u00a0-\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel\n\nAm 14. Januar 2016 um 14:50 schrieb :\n\n      Hallo Isabella,\n\n      die Buchung ist nicht privat, sondern l\u00e4uft schon \u00fcber die Delius\n      GmbH - er m\u00f6chte nur, dass wir seine Reisen \u00fcber die private VISA\n      zahlen und er reicht den Beleg dann \u00fcber die Reisekostenabrechnung\n      ein. Somit sollte schon als Unternehmensanschrift die Delius GmbH\n      drauf stehen. K\u00f6nnt Ihr das bitte nochmals ab\u00e4ndern - nur auf der\n      Gesamtrechnung muss diese Position nicht erscheinen.\n\n      Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\n      i. A. Jacqueline R\u00fcter\n      Assistentin der Gesch\u00e4ftsleitung \/ Executive Assistant\n\n      DELIUS GmbH\n      Goldstra\u00dfe 16 - 18\n      33602 Bielefeld\n      Germany\n\n phone:  +49(0)521-543-229                                                           \n                                                                                     \n fax:    +49(0)521-543-200                                                           \n                                                                                     \n      jacqueline.rueter@deliustextiles.de\n      www.delius-contract.de\n\n      Handelsregister Bielefeld HRB 30 019\n      Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Rudolf Delius, Friedrich Wilhelm Delius\n\n      Diese E-Mail enth\u00e4lt vertrauliche und\/oder rechtlich gesch\u00fctzte\n      Informationen. Wenn Sie nicht der richtige Adressat sind oder\n      diese E-Mail irrt\u00fcmlich erhalten haben, informieren Sie bitte sofort\n      den Absender und vernichten Sie diese Mail. Das unerlaubte\n      Kopieren sowie die unbefugte Weitergabe dieser Mail ist nicht\n      gestattet.\n      This e-mail may contain confidential and\/or privileged information.\n      If you are not the intended recipient (or have received\n      this e-mail in error) please notify the sender immediately and\n      destroy this e-mail. Any unauthorised copying, disclosure or\n      distribution of the material in this e-mail is strictly forbidden.\n\n      Inaktiv: Details verbergen f\u00fcr Comtravo Buchung ---14.01.2016\n      13:37:58---Hallo liebe Jacqueline, anbei die Buchungsbest\u00e4tigung\n      Comtravo Buchung ---14.01.2016 13:37:58---Hallo liebe Jacqueline,\n      anbei die Buchungsbest\u00e4tigung f\u00fcr Tim. Bitte schau nochmal, ob alles\n      in\n\n      Von: Comtravo Buchung \n      An: \"jacqueline.rueter\" \n      Datum: 14.01.2016 13:37\n      Betreff: Buchungsbest\u00e4tigung Tim Privat\n\n      Hallo liebe Jacqueline,\n\n      anbei die Buchungsbest\u00e4tigung f\u00fcr Tim. Bitte schau nochmal, ob alles\n      in Ordnung ist.\n\n      Gru\u00df\n      Isabella\n\n      MTR Travel Technologies UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)\n      K\u00f6penicker Str. 126\n      10179 Berlin\n      ACHTUNG neue Tel.:\u00a0030 23933696\n      Internet: www.comtravo.de\n      Buchungen: buchung@comtravo.com\n\n      Amtsgericht Berlin, HRB 12538 \u00a0- \u00a0Sitz: Berlin, Deutschland \u00a0-\n      Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel(Siehe angeh\u00e4ngte Datei: Hinflug\n      DUS-ZRH_Tim_\u00d6ffler.ics)(Siehe angeh\u00e4ngte Datei: R\u00fcckflug\n      ZRH-DUS_Tim_\u00d6ffler.ics)(Siehe angeh\u00e4ngte Datei:\n      B201601141142_Oeffler_Z\u00fcrich.pdf)\n\n[Anhang \"B201601141142_Oeffler_Z\u00fcrich.pdf\" gel\u00f6scht von Jacqueline\nRueter\/deliustextiles\/de]",
          "subject": "Antwort: Re: Buchungsbest\u00e4tigung Tim ",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "c7968e8040cadf3d147601bd3859e429",
              "name": "",
              "email": "cap6psz8_ddxos+-ys-c0ouvvz9-d--gwxjhsprrg5r9x3q2pzg@mail.gmail.com"
            },
            {
              "hash": "4397bc4edd00ba036cc7f7d9e32bdaad",
              "name": "",
              "email": "of4c54800a.1cd19909-onc1257f3a.004bc5ac-c1257f3a.004bfe9e@deliustextiles.de"
            },
            {
              "hash": "4a75ccbb7fbefd44c7f6215a410bd117",
              "name": "",
              "email": "cap6psz_we4d5ylpgaydonjojht4kjxfqdi2jrveb=z0zec10gq@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1526a33ae3941547",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 21
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 189
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 190,
                "type": "end_of_message",
                "end": 202
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1526a33ae3941547",
        "message": {
          "thread_id": "1526a33ae3941547",
          "from": {
            "hash": "074e700641c2f08820c34025df315fae",
            "name": "Marion N\u00f6ldgen",
            "email": "marion.noeldgen@movago.de"
          },
          "message_id": "1526a33ae3941547",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453480717000,
          "body": "Dear Comtravo - Team,\n\nwe need a flight for Marion Escud\u00e9 on Wednesday (27.01.16) evening from\nParis to Berlin. and back on 02.02.16 also in the evening.\n\nif it possible to and from Tegel.\n\nBest\n\nMarion",
          "subject": "Paris - Berlin",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "379f8fb537cf3c49a282424456228afb",
              "name": "Marion Escud\u00e9",
              "email": "marion.escude@movago.de"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1527e4b49b2f2343",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 995,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1633
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 994
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1527e4b49b2f2343",
        "message": {
          "thread_id": "1527e4b49b2f2343",
          "from": {
            "hash": "7fe3b1ea447631b5400e8aa96585bcf6",
            "name": "Gripsh\u00f6ver, Silvia",
            "email": "gripshoever@boecker-group.com"
          },
          "message_id": "1527e4b49b2f2343",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453817802000,
          "body": "Hallo Zusammen,\n\nbitte vorab um Preisangaben: (alle mit Gep\u00e4ck)\n\n                Helmut Krotzek\n                Wolfgang Dorn\n                Andreas Sparrer\n                Martin Sch\u00fclting\n                Flug M\u00fcnster M\u00fcnchen\n                11.04.2016 morgens hin\n                17.04.2016 abends sp\u00e4t zur\u00fcck\n\n                Annette Maru\n                11.04.2016 morgens hin\n                13.04.2016 abends zur\u00fcck\n\n                Christoph Montag\n                13.04.2016 morgens ab 09 Uhr\n                16.04.2016 abends zur\u00fcck\n\n                Rob van Gool\n                Eindhoven - M\u00fcnchen\n                11.04.2016 morgens hin\n                17.04.2016 abends zur\u00fcck\n\nGleiche Fl\u00fcge wie von Frank Kolkmann gebucht!\nDortmund - M\u00fcnchen\n                J\u00f6rg Nadrowski\n                Uwe Gr\u00e4ve\n                13.04.2016 morgens hin\n                16.04.2016 zur\u00fcck\n\n                Mario Eckey\n                13.04.2016  morgens hin\n                14.04.2016 abends zur\u00fcck\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen \/ Best regards\nSilvia Gripsh\u00f6ver\nSekretariat\n\nB\u00f6cker AG\nLippestr. 69\nD-59368 Werne\n\nTel .    +49 2389-7989-761\nFax    +49 2389-7989-164\n\ngripshoever@boecker-group.com\nwww.boecker-group.com\n\n[cid:image001.jpg@01D1584B.1BCA9DB0]\n\n[cid:image002.png@01D1584C.905FEEE0][cid:image003.jpg@01D1584B.1BCA9DB0]\n[cid:image004.jpg@01D1584B.1BCA9DB0]\n\nB\u00f6cker AG * eingetragen im Registergericht Dortmund HRB 19554 * Steuer-Nr. 5333\/5954\/0581\nVorstand: Dipl.-Kfm. Alexander B\u00f6cker - Vorstandsvorsitzender * Aufsichtsrat: Dr. Christoph Stiens - Aufsichtsratsvorsitzender\n\nAktuelle Aktionen:\n\n[cid:image005.jpg@01D1584B.1BCA9DB0]",
          "subject": "Fl\u00fcge M\u00fcnchen",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152890f2d9080385",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 299,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1371
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 289
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152890f2d9080385",
        "message": {
          "thread_id": "152890f2d9080385",
          "from": {
            "hash": "55ce28201318eebf59d84af83b99447c",
            "name": "Cosimo Resta",
            "email": "cosimo.resta@movago.com"
          },
          "message_id": "152890f2d9080385",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1453998418000,
          "body": "Hello Comtravo,\n\nCould you please book a round trip ticket for me from Madrid Atocha Station\nto Barcelona Sants, going on sunday 31 at 5pm and back on tuesday 2 at 7pm?\n\nhttps:\/\/venta.renfe.com\/vol\/pay.do\n\nAnd please this place for the two nights:\n\nhttp:\/\/www.themoodsbcn.com\/es\/contacto\/\n\nThanks,\n\n-- \n*Cosimo Resta*\nManaging Director Spain\n\nMobile: *+34 697 <%2B49%20151%2040481258>186763 *\nMail: cosimo.resta@movago.com\n\nChausseestra\u00dfe 86 | D-10115 Berlin | Germany\nManaging Directors \/ Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Marcel Ragnow, Carsten Bild\nCo-founders: Ante Krsanac, Anton Rummel\n\nVERTRAULICHKEITSHINWEIS: Diese Nachricht ist vertraulich. Sie darf\nausschlie\u00dflich durch den vorgesehenen Empf\u00e4nger und Adressaten gelesen,\nkopiert oder genutzt werden. Sollten Sie diese Nachricht versehentlich\nerhalten haben, bitten wir, den Absender (durch Antwort-E-Mail) hiervon\nunverz\u00fcglich zu informieren und die Nachricht zu l\u00f6schen. Jede Nutzung oder\nWeitergabe des Inhalts dieser Nachricht ist unzul\u00e4ssig.\n\nCONFIDENTIALITY NOTICE: This message (including any attachments) is\nconfidential and may be privileged. It may be read, copied and used only by\nthe intended recipient. If you have received it in error please contact the\nsender (by return e-mail) immediately and delete this message. Any\nunauthorized use or dissemination of this message in whole or in part is\nstrictly prohibited.",
          "subject": "Barcelona",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            },
            {
              "hash": "bdc228ada1775a7edad5ab3e5ce722aa",
              "name": "Felicitas Frenkler",
              "email": "felicitas.frenkler@movago.de"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1529d8a0adc13df4",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 7
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 147,
                "type": "end_of_message",
                "end": 543
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 7,
                "type": "message",
                "end": 147
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1529d8a0adc13df4",
        "message": {
          "thread_id": "1529d8a0adc13df4",
          "from": {
            "hash": "63307282c922ff7ed732b3ac82822175",
            "name": "Leni Hartmann",
            "email": "leni.hartmann@shoch3.com"
          },
          "message_id": "1529d8a0adc13df4",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1454342012000,
          "body": "Hallo, hier ein letzter wunsch f\u00fcr heute\nAm 09.02.2016\nDus-txl 10.50h-12.00h ab mit koffer\nUnd zur\u00fcck\nTxl-dus 12.02.2016\n18.50h-20.00hab mit koffer\nVielen dank\nLeni Hartmann\nBack Office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nleni.hartmann@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "flug f\u00fcr stephanie fuchs",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1529fd0521906a08",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 13
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 13,
                "type": "message",
                "end": 84
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1529fd0521906a08",
        "message": {
          "thread_id": "1529fd0521906a08",
          "from": {
            "hash": "9ab8c6f27bb1abcd9e06a7fd5cc0024d",
            "name": "Lukasz Gadowski",
            "email": "lukasz@teameurope.net"
          },
          "message_id": "1529fd0521906a08",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1454380174000,
          "body": "Good morning,  just want to ask re check in my flight later today\n(Montevideo \/ Gig)",
          "subject": "Checkin flight",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152a30686672ab18",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 67
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 68,
                "type": "end_of_message",
                "end": 71
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152a30686672ab18",
        "message": {
          "thread_id": "152a30686672ab18",
          "from": {
            "hash": "19ea69794c87a29614ee2af4317061be",
            "name": "Ole Ruch",
            "email": "ole@ruch.no"
          },
          "message_id": "152a30686672ab18",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1454434057000,
          "body": "Can you price Feb 6th returning Feb 14th, business, for A Ram Hong?\nOle",
          "subject": "Flights Seoul to Sydney",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152aa26d9371ee6b",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 13
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 13,
                "type": "message",
                "end": 263
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 265,
                "type": "end_of_message",
                "end": 3768
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152aa26d9371ee6b",
        "message": {
          "thread_id": "152aa26d9371ee6b",
          "from": {
            "hash": "aa8b05a00592a8eae9bae0d49316bdb9",
            "name": "Wilson Wan",
            "email": "superwilson@gmail.com"
          },
          "message_id": "152aa26d9371ee6b",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "e8b90515e94648b4bc5c463a748a460f",
              "name": "",
              "email": "cap6psz9eaoposcxvmfnpvpo312tvntzqxpp5de1fi5qp9d+3wq@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1454553616000,
          "body": "Hi Comtravo,\nWe have reached an agreement with Jade hotel for a special price not on their public listing, it is $219 per night. \nThis is for the duration of our final 2 weeks in New York. \nThey will send you the details soon. \nWould you please help us with this?\n\nThank you,\nWilson\n\n> On Jan 12, 2016, at 2:28 AM, Comtravo Buchung  wrote:\n> \n> Dear Joshua,\n> \n> unfortunately, the GEM Hotel Chelsea is fully booked for the next days. \n> \n> Here are some alternatives: \n> \n> 1) Holiday Inn Manhattan 6th Ave - Chelsea (125 West 26th Street): 640\u20ac for the 3 nights for both of you\n> \n> 2) GEM Hotel Midtown West (449 W. 36th Street): 555\u20ac \n> \n> 3) Courtyard by Marriott Times Square West (307 West 37th Street): 850\u20ac\n> \n> Please let us know if any of those is fine for you or if we should look into further options.\n> \n> Best\n> Emilia\n> \n> MTR Travel Technologies UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)\n> K\u00f6penicker Str. 126\n> 10179 Berlin\n> Tel.: 030 30874080\n> Internet: www.comtravo.de\n> Buchungen: buchung@comtravo.com\n> \n> Amtsgericht Berlin, HRB 12538  -  Sitz: Berlin, Deutschland  -  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel\n> \n> 2016-01-12 3:49 GMT+01:00 Joshua Li :\n>> Dear Sophia \n>> \n>> Could you please help us to book the same hotel for the next 3 days. \n>> Thanks \n>> Joshua \n>> \n>> Sent from my iPhone\n>> \n>>> On Jan 9, 2016, at 05:58, Comtravo Buchungen  wrote:\n>>> \n>>> Dear Joshua, dear Wilson,\n>>> \n>>> please find attached your vouchers that you can show to the reservation desk to extend your stay.\n>>> \n>>> All the best\n>>> Sophia\n>>> \n>>>> On 09 Jan 2016, at 11:55, Comtravo Buchungen  wrote:\n>>>> \n>>>> Hmm\u2026Stripe declined your card. That has to do with your bank. Can you check please? Otherwise we can also send a new link\n>>>> for another card? \n>>>> \n>>>> We will move forward booking while we get this solved.\n>>>> \n>>>> Best\n>>>> Sophia\n>>>> \n>>>>> On 09 Jan 2016, at 11:53, Ole Ruch  wrote:\n>>>>> \n>>>>> Tried booking but got this\n>>>>> \n>>>>> On Sat, Jan 9, 2016 at 2:49 AM -0800, \"Comtravo Buchungen\"  wrote:\n>>>>> \n>>>>>> Please confirm payment here, current rate is at 138 EUR per night.\n>>>>>> So, two rooms, for two nights:\n>>>>>> \n>>>>>> https:\/\/www.comtravo.com\/payment\/#\/7e23c\n>>>>>> \n>>>>>> This will again be prepaid. Since there are only very few rooms left we move forward with booking so that we don\u2019t lose\n>>>>>> these ones.\n>>>>>> \n>>>>>> We will send you the vouchers shortly that you can show them at the reception so that you can stay in the same room.\n>>>>>> \n>>>>>> Best Sophia\n>>>>>> \n>>>>>>> On 09 Jan 2016, at 10:55, Joshua Li  wrote:\n>>>>>>> \n>>>>>>> Dear Sophia \n>>>>>>> \n>>>>>>> Trust you are doing well.  \n>>>>>>> Out currently stay at the GEM hotel NYC is to the 10th Jan 2016. \n>>>>>>> \n>>>>>>> We (Ming Li, Wilson Wan) have checked with Ole, and need to extend our stay at the same hotel till Tuesday 12 Jan 2016. Could you please assistant us on this? \n>>>>>>> \n>>>>>>> Thank you very much. \n>>>>>>> \n>>>>>>> Joshua \n>>>>>>> \n>>>>>>> Sent from my iPhone\n>>>>>>> \n>>>>>>>> On Dec 25, 2015, at 09:05, Comtravo Buchung  wrote:\n>>>>>>>> \n>>>>>>>> Dear Joshua,\n>>>>>>>> \n>>>>>>>> please find attached your hotel + flight booking confirmation as well as calendar invites. You will also receive a check-in reminder 24h before the flight.\n>>>>>>>> \n>>>>>>>> Note that the hotel is paid upfront via us and you only need to pay extras in person.\n>>>>>>>> \n>>>>>>>> All the best\n>>>>>>>> Sophia\n>>>>>>>> \n>>>>>>>> MTR Travel Technologies UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)\n>>>>>>>> K\u00f6penicker Str. 126\n>>>>>>>> 10179 Berlin\n>>>>>>>> Tel.: 030 30874080\n>>>>>>>> Internet: www.comtravo.de\n>>>>>>>> Buchungen: buchung@comtravo.com\n>>>>>>>> \n>>>>>>>> Amtsgericht Berlin, HRB 12538  -  Sitz: Berlin, Deutschland  -  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel\n>>>>>>>>",
          "subject": "Re: Booking Hotel Ming Li and Wilson Wan",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "f7dd8058bc0b37bb36d16a1731bb6b09",
              "name": "",
              "email": "cap6psz_be6g8xqjaq3vzt_q4bu+ygjhtpduzcs=fx5zztstkcw@mail.gmail.com"
            },
            {
              "hash": "54a346754883fd07785b9e8121e88946",
              "name": "",
              "email": "d8c6ca5e-64f1-4ff7-9fd9-1c36d8e419fb@yahoo.com"
            },
            {
              "hash": "d0659b1cf24d80c05fc3c447e784fca0",
              "name": "",
              "email": "d3eef8f9-a822-4cb7-9d86-986bbb877f50@comtravo.com"
            },
            {
              "hash": "706ff0333ad332762b395a6bccaa88bd",
              "name": "",
              "email": "1245189a4c8e2377.79dcdf70-e81a-44f0-87ff-4296b808f9bd@mail.outlook.com"
            },
            {
              "hash": "751f6fda2fcefc969a28a64c957cba48",
              "name": "",
              "email": "b12513bc-9f18-4e62-8b62-daae15e1ea4b@comtravo.com"
            },
            {
              "hash": "6bf23713fe3f7ece060c9bf4a57644d7",
              "name": "",
              "email": "f6914bbc-72fa-4c58-bfa3-8b065ea4df98@comtravo.com"
            },
            {
              "hash": "61090e9aa70a5db8d6ee005d053a5e0f",
              "name": "",
              "email": "c3bcbfa0-49eb-46c9-bd3c-7208e4c8cf4d@yahoo.com"
            },
            {
              "hash": "e8b90515e94648b4bc5c463a748a460f",
              "name": "",
              "email": "cap6psz9eaoposcxvmfnpvpo312tvntzqxpp5de1fi5qp9d+3wq@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": [
            {
              "hash": "22b29c754c5b1fc83be3725d11101527",
              "name": "Joshua Li",
              "email": "joshua_liming_sh@yahoo.com"
            },
            {
              "hash": "8a3ab2fa8c53a65e165e3b4251bf7e98",
              "name": "Ole Ruch",
              "email": "ole@wework.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152ab2b179ea18d4",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 212,
                "type": "end_of_message",
                "end": 229
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 210
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152ab2b179ea18d4",
        "message": {
          "thread_id": "152ab2b179ea18d4",
          "from": {
            "hash": "02f056833fec8e4da5641828502ad150",
            "name": "Conny Gerth",
            "email": "conny@cherry.vc"
          },
          "message_id": "152ab2b179ea18d4",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1454570673000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nK\u00f6nnt ihr mal nachschauen ob ihr bei den Buchungen mit Lufthansa immer\nChristians Miles and More Nummer hinterlegt. Er meinte, dass die \u00f6fter\nfehlt. K\u00f6nnt ihr das bitte mal checken?  1000 Dank!\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nConny",
          "subject": "Miles and More Christian",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchungen",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152ab5113deeb181",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "end": 15,
                "type": "greeting"
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 186,
                "end": 234,
                "type": "end_of_message"
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 15,
                "type": "message",
                "end": 185
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152ab5113deeb181",
        "message": {
          "thread_id": "152ab5113deeb181",
          "from": {
            "hash": "4ec14229c6bb588c6df43483e1cb6d0a",
            "name": "",
            "email": "jacqueline.rueter@deliustextiles.de"
          },
          "message_id": "152ab5113deeb181",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1454573191000,
          "body": "Guten Morgen,\n\nTim \u00d6ffler muss vom 15. - 19.02. nach Wien fliegen - ab D\u00fcsseldorf. Hinflug\nca. 11.00 Uhr, R\u00fcckflug morgens. Mit Gep\u00e4ck. Bezahlung \u00fcber seine VISA\nKarte.\n\nVielen Dank ;o)\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\ni. A. Jacqueline R\u00fcter",
          "subject": "Flug Wien",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152c598ed2153798",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 141,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1135
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 140
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152c598ed2153798",
        "message": {
          "thread_id": "152c598ed2153798",
          "from": {
            "hash": "cafae19678ffb94cad0a92aa42a69a87",
            "name": "Alexa Kemper",
            "email": "ake@hellofresh.com"
          },
          "message_id": "152c598ed2153798",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455014039000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nich ben\u00f6tige Fl\u00fcge f\u00fcr Herrn G\u00e4rtner.\n\nHin: 16.02. LHR - Berlin morgens fr\u00fch\n\nR\u00fcck: 18.02. Berlin - LHR (abends ab 19 Uhr)\n\nVielen Dank und viele Gr\u00fc\u00dfe\nAlexa\n[image: logo]\n*Alexa Kemper* *Executive **Assistant, HelloFresh Global*\nTel: +49 (0)157 735 011 35 | Saarbr\u00fccker Str. 37a | 10405 Berlin\nake@HelloFresh.com\n    \n*HelloFresh App \u2013Download Now!*\n\n*We're active in:* US\n |\nDE \n| UK\n\n| NL\n |\nAU\n\n | BE\n |\nAT \nwww.HelloFreshGroup.com \n\nHelloFresh AG, Berlin (Sitz der Gesellschaft) | Vorst\u00e4nde: Dominik S.\nRichter (Vorsitzender), Thomas W. Griesel, Christian G\u00e4rtner | Vorsitzender\ndes Aufsichtsrats: Jeffrey Lieberman | Eingetragen beim Amtsgericht\nCharlottenburg, HRB 171666 B | Steuernummer: 37\/125\/26301, USt-Id Nr.: DE\n302210417\n\nCONFIDENTIALITY NOTICE: This message (including any attachments) is\nconfidential and may be privileged. It may be read, copied and used only by\nthe intended recipient. If you have received it in error please contact the\nsender (by return e-mail) immediately and delete this message. Any\nunauthorized use or dissemination of this message in whole or in parts is\nstrictly prohibited.",
          "subject": "Fl\u00fcge CG n\u00e4chste Woche",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152c5e1133f63711",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "end": 9,
                "type": "greeting"
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 194,
                "end": 600,
                "type": "end_of_message"
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 9,
                "type": "message",
                "end": 193
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152c5e1133f63711",
        "message": {
          "thread_id": "152c5e1133f63711",
          "from": {
            "hash": "8a575f567537230d3c3bede07d30beea",
            "name": "Christina Pisarski",
            "email": "christina.pisarski@shoch3.com"
          },
          "message_id": "152c5e1133f63711",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455018806000,
          "body": "Hallo ,\n\nwir ben\u00f6tigen einen Flug und Mietwagen:\n\nHinflug    10.02. von TXL nach DUS  Ankunft sollte gegen 09:00 Uhr sein, dann auch den Mietwagen\nR\u00fcckflug 11.02.  ab DUS nach TXL  ab 15:00 Uhr\n\nLieben Gru\u00df\n\nChristina Pisarski\nBack office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nchrstina.pisarski@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "Flug und Mietwagen Herr Michael Dal",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152d54bcafb740fc",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 54,
                "type": "end_of_message",
                "end": 164
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 9
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 53
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152d54bcafb740fc",
        "message": {
          "thread_id": "152d54bcafb740fc",
          "from": {
            "hash": "8b47fbab9958fa119f8c8c6fe0e2b1f8",
            "name": "Inna Verbytska",
            "email": "inna.verbytska@wework.com"
          },
          "message_id": "152d54bcafb740fc",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455277420000,
          "body": "Hi there,\n\nFor Anthony Yazbeck.\n\nPlease see attached.\n\nThank you,\nInna\n\n-- \n*WeWork | Inna Verbytska*\ninna.verbytska@wework.com\nwework.com \n\nCreate Your Life's Work",
          "subject": "Anthony Yazbeck",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchungen",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152dc6fee97260fa",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 14
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 14,
                "type": "message",
                "end": 181
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 183,
                "type": "end_of_message",
                "end": 279
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152dc6fee97260fa",
        "message": {
          "thread_id": "152dc6fee97260fa",
          "from": {
            "hash": "8a031ea28a49beadb0d3a4b93ca520c2",
            "name": "Sonja Meyrl",
            "email": "sonja@meyrl.eu"
          },
          "message_id": "152dc6fee97260fa",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455397270000,
          "body": "Guten Abend,\n\nFrau M\u00f6ller ben\u00f6tigt auch noch einen Flug am 16.02.\nvon M\u00fcnchen nach Berlin Tegel.\nAnkunft so gegen 22 UHr w\u00e4re super.\nIch hab auf anhieb den Flug siehe unten gesehen.\n\nViele Gr\u00fcsse\nSonja\n\n104 \u20ac \n \nFluege.de\nW\u00e4hlen \n \nairberlin\n20:40\nMUC\n21:50\nTXL\n1:10 Std.\nNonstop",
          "subject": "Flug Muc-Berlin",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152e3c1098cc3866",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 22
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 22,
                "type": "message",
                "end": 200
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 114,
                "type": "end_of_message",
                "end": 781
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152e3c1098cc3866",
        "message": {
          "thread_id": "152e3c1098cc3866",
          "from": {
            "hash": "ff5a38e24d8c636fa19cc07deab77f0e",
            "name": "Lisken, Anke",
            "email": "a.lisken@pkvarel.de"
          },
          "message_id": "152e3c1098cc3866",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455520022000,
          "body": "Guten Morgen Sophia,\n\nkannst du bitte den u.a. Flug f\u00fcr Herrn Christian Schilke und Herrn Andre Meinecke buchen?\n\nVielen Dank und einen guten Start in die Woche \u263a\n\n[cid:image001.png@01D16593.B3FEC070]\n\nMit freundlichem Gru\u00df \/ Best regards\nAnke Lisken\n\nVerkauf Papier\n\n[cid:image7b1fc0.PNG@e56207f2.4e8a9b5b]\nDangaster Stra\u00dfe 38\n26316 Varel\nTelefon: +49 (4451) 138 - 120\nTelefax: +49 (4451) 13825 - 120\nhttp:\/\/www.pkvarel.de\n\nPapier- u. Kartonfabrik Varel GmbH & Co. KG     Pers. haftende Gesellschaft:\nSitz Varel, Amtsgericht Oldenburg HRA 130424    Papier- u. Kartonfabrik Varel GmbH\nUSt-IdNr.: DE117898636  Sitz Varel, Amtsgericht Oldenburg HRB 130780\n        Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Ulrich Lange, Ralf Schu\nThe heart of your packaging     Mitglied der Gesch\u00e4ftsleitung: Dettmar Fischer",
          "subject": "Flugbuchung BRE-CDG",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152e419307886862",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 145
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 146,
                "type": "end_of_message",
                "end": 8149
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152e419307886862",
        "message": {
          "thread_id": "152e419307886862",
          "from": {
            "hash": "cafae19678ffb94cad0a92aa42a69a87",
            "name": "Alexa Kemper",
            "email": "ake@hellofresh.com"
          },
          "message_id": "152e419307886862",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "0d49ba8cc114e03e950834ee2008351d",
              "name": "",
              "email": "caergdo9orny90ons+dsstgp5f8+=58f690fxuucxrvvzo0yfew@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1455525762000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nich brauche eine \u00dcbernachtung von Donnerstag auf Freitag in Amsterdam f\u00fcr\nMax Backhaus. Bitte close zum Office (Spaklerweg 50).\n\nDanke & vG\nAlexa\n\n[image: logo]\n*Alexa Kemper* *Executive **Assistant, HelloFresh Global*\nTel: +49 (0)157 735 011 35 | Saarbr\u00fccker Str. 37a | 10405 Berlin\nake@HelloFresh.com\n    \n*HelloFresh App \u2013Download Now!*\n\n*We're active in:* US\n |\nDE \n| UK\n\n| NL\n |\nAU\n\n | BE\n |\nAT \nwww.HelloFreshGroup.com \n\nHelloFresh AG, Berlin (Sitz der Gesellschaft) | Vorst\u00e4nde: Dominik S.\nRichter (Vorsitzender), Thomas W. Griesel, Christian G\u00e4rtner | Vorsitzender\ndes Aufsichtsrats: Jeffrey Lieberman | Eingetragen beim Amtsgericht\nCharlottenburg, HRB 171666 B | Steuernummer: 37\/125\/26301, USt-Id Nr.: DE\n302210417\n\nCONFIDENTIALITY NOTICE: This message (including any attachments) is\nconfidential and may be privileged. It may be read, copied and used only by\nthe intended recipient. If you have received it in error please contact the\nsender (by return e-mail) immediately and delete this message. Any\nunauthorized use or dissemination of this message in whole or in parts is\nstrictly prohibited.\n\n2016-02-15 8:49 GMT+01:00 Maximilian Backhaus :\n\n> Hallo Alexa,\n>\n> koenntest Du mir eine \u00dcbernachtung in Amsterdam von Donnerstag auf Freitag\n> organisieren?\n>\n> Waere super, wenn das Hotel in der Naehe vom Buero waere (Spaklerweg 50).\n>\n> Danke Dir!\n>\n> Max\n>\n> ---------- Forwarded message ----------\n> From: \n> Date: Mon, Feb 15, 2016 at 7:16 AM\n> Subject: Fwd: Amsterdam hotel\n> To: Masha Fuks , Maximilian Backhaus  >\n>\n> Amy Smith\n> Global Director Product Development, HelloFresh Global\n>\n> Begin forwarded message:\n>\n> *From:* Amy Smith \n> *Date:* February 15, 2016 at 6:16:12 AM GMT\n> *To:* as@hellofresh.com\n> *Subject:* *Fwd: Hotels.com  booking confirmation\n> 127741699299 - Bastion Hotel Amsterdam Amstel - Duivendrecht*\n>\n> Begin forwarded message:\n>\n> *From:* \"Hotels.com  Australia\" <\n> confirmation@mail.hotels.com>\n> *Date:* February 15, 2016 at 6:15:12 AM GMT\n> *To:* \n> *Subject:* *Hotels.com  booking confirmation\n> 127741699299 - Bastion Hotel Amsterdam Amstel - Duivendrecht*\n> *Reply-To:* \"Hotels.com  Australia\" <\n> reply-fe5f16707c6705797212-3502318_HTML-1585081014-198875-936747@reply.mail.hotels.com\n> >\n> [image: Hotels.com]\n> \n> <#-392252433_1022360771_>\n> *Use our app for paperless check in.* Download now\n> \n> [image: This booking is guaranteed.]\n> Dear Amy, your booking is guaranteed and all paid for.\n> Beste heer\/mevrouw Amy, uw boeking is gegarandeerd en volledig betaald.\n>\n> [image: Manage booking]\n>  Manage\n> booking\n> \n> [image: Print receipt]\n>  Print\n> receipt\n> \n> [image: Book again]\n>  Book\n> again\n> \n> [image: Bastion Hotel Amsterdam Amstel]\n> \n> * Bastion Hotel Amsterdam Amstel\n> *\n> Verlengde Van Marwijk Kooystraat 30,\n> Duivendrecht,\n> 1114 AC,\n> NL\n> +31206634567\n>\n> *Hotels.com  confirmation number* 127741699299\n>\n> *Check in* Wednesday, February 17, 2016\n> *Inchecken* woensdag 17 februari 2016\n>\n> *Check out* Friday, February 19, 2016 (noon)\n> *Uitchecken* vrijdag 19 februari 2016 (12.00 uur)\n>\n> *Your stay* 2 nights, 1 room\n>\n> *Cancellation policy* Non-refundable\n> *Total amount paid* *A$199.43*\n>\n> [image: Manage booking]\n>  Manage\n> booking\n> \n> [image: Print receipt]\n>  Print\n> receipt\n> \n> [image: Book again]\n>  Book\n> again\n> \n> *Use our app for paperless check in.*\n> Need access to this confirmation offline? Get our app.\n> Download app now\n> \n> Hotel Details\n> Bastion Hotel Amsterdam Amstel\n> \n> Verlengde Van Marwijk Kooystraat 30, Duivendrecht, 1114 AC, NL Phone:\n> +31206634567\n> [image: Bastion Hotel Amsterdam Amstel 52.334-4.928]\n> [image:\n> Bastion Hotel Amsterdam Amstel 52.334-4.928]\n> \n> *Required at check in*\n>\n>    - Credit card or cash deposit required\n>    - Government-issued photo ID required\n>\n> Room details\n> *Room * Comfort Room, 2 Single Beds\n> Amy Smith, 2 adults\n> *Preferences* Non Smoking, 2 Twin Beds\n>\n> *Please note:* Preferences and requests cannot be guaranteed. Special\n> requests are subject to availability upon check-in and may incur additional\n> charges.\n> *Includes*\n> [image: Free WiFi] Free WiFi\n> [image: Free parking] Free parking\n>  *2 twin beds*\n> 194 sq feet (18 sq meters)\n>\n> *Entertainment* - Free WiFi, LCD TV\n> *Food & Drink* - Refrigerator, coffee\/tea maker, and free bottled water\n> *Bathroom* - Private bathroom, free toiletries, and a shower\n> *Practical* - Safe, desk, and phone; free cribs\/infant beds available on\n> request\n> *Comfort* - Air conditioning and daily housekeeping\n> Non-Smoking\n>\n> Payment details\n> *Price for room 1*\n> *Wednesday*, February 17, 2016 A$101.31\n> *Thursday*, February 18, 2016 A$86.83\n>\n> Taxes & fees A$11.29\n> *Total amount paid* *A$199.43*\n> Amount left to pay A$0.00\n>\n> [image: AmericanExpress]\n> *Thank you for paying using your AmericanExpress ending in 1000. Your\n> booking is guaranteed.*\n> You\u2019ll need to pay any additional charges and fees incurred during your\n> stay at the hotel in their local currency.  The hotel will ask you to pay a\n> local tax of 12,00\u20ac when you check in or check out.\n> *Bedankt voor uw betaling met AmericanExpress, eindigend op 1000. Uw\n> boeking is gegarandeerd.*\n> Eventuele extra kosten en toeslagen gerelateerd aan uw verblijf dient u\n> bij het hotel in de lokale valuta te voldoen.  Bij het in- of uitchecken\n> brengt het hotel een lokale belasting van 12,00\u20ac in rekening.\n>\n> [image: Our Loyalty Program]\n>\n> [image: Collected night][image: Collected night][image: Collected night][image:\n> Collected night][image: Collected night]\n> [image: Collected night][image: Collected night][image: Collected night][image:\n> Collected night][image: Pending night]\n> [image: empty-moon]\n> *Congratulations!*\n> *You\u2019ll get 1 night free after your stay*\n>\n> *Cancellation policy* *Special non-refundable rate*\n> This special discounted rate is non-refundable. If you choose to change or\n> cancel this booking you will not be refunded any of the payment.\n>\n> *Your contact details* amy.h.smith@gmail.com, 07482211149\n>\n> Got a question?\n> If you\u2019ve already checked in or have questions related to the property,\n> contact Bastion Hotel Amsterdam Amstel at +31206634567\n>\n> For other questions, check out our FAQs\n> ,\n> or call our Hotels.com \u2122 Rewards Priority Customer\n> Service team:\n>\n> *Australia*:\n> 24 hours a day. 7 days a week.\n> 61-2-8066-2844\n> Standard charges apply.\n>\n> You\u2019ll need your *Hotels.com  Confirmation Number\n> 127741699299.*\n> Your Hotels.com \u2122 Rewards membership number is\n> 47974589.\n>\n> [image: banner]\n> [image:\n> banner]\n> \n> [image: survey] If you\u2019ve got time we\u2019d like to ask you 2 questions\n> \n> about your booking.\n>\n> View our Terms & Conditions\n> \n> and Privacy Policy\n> \n> related to your booking. Please print a copy to keep for future reference.\n>\n> \u00a92002-2016 Hotels.com  L.P. All rights reserved. 5400\n> LBJ Freeway, Suite 500, Dallas, Texas 75240, USA. Hotels.com\n>  and Hotels.com  logo are\n> registered trademarks or trademarks of Hotels.com ,\n> L.P. Other product and company names mentioned herein may be the trademarks\n> of their respective owners.\n>\n> --\n> [image: logo]\n> *Maximilian Backhaus* *Global CMO**, HelloFresh Global*\n> Tel: +49 (0)152 551 327 88 | Saarbr\u00fccker Str. 37a | 10405 Berlin\n> mb@hellofresh.com\n>   \n> *HelloFresh App \u2013Download Now!*\n> \n> *We're active in:* US\n> \n> | DE\n> \n> | UK\n> \n>  | NL\n> \n> | AU\n> \n>  | BE\n> \n> | AT\n> \n> www.HelloFreshGroup.com \n>\n> HelloFresh AG, Berlin (Sitz der Gesellschaft) | Vorst\u00e4nde: Dominik S.\n> Richter (Vorsitzender), Thomas W. Griesel, Christian G\u00e4rtner | Vorsitzender\n> des Aufsichtsrats: Jeffrey Lieberman | Eingetragen beim Amtsgericht\n> Charlottenburg, HRB 171666 B | Steuernummer: 37\/125\/26301, USt-Id Nr.: DE\n> 302210417\n> CONFIDENTIALITY NOTICE: This message (including any attachments) is\n> confidential and may be privileged. It may be read, copied and used only by\n> the intended recipient. If you have received it in error please contact the\n> sender (by return e-mail) immediately and delete this message. Any\n> unauthorized use or dissemination of this message in whole or in parts is\n> strictly prohibited.\n>",
          "subject": "Re: Amsterdam hotel",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "87b803605b61347d1e0dc00dee560e5b",
              "name": "",
              "email": "0621f90a-dcf3-4be5-853d-b3ba4959c2a6@gmail.com"
            },
            {
              "hash": "f2e0e7761ac47513eafd09301e8306c4",
              "name": "",
              "email": "74f70240-68b3-4e08-a9ec-f2baf131def6@hellofresh.com"
            },
            {
              "hash": "0d49ba8cc114e03e950834ee2008351d",
              "name": "",
              "email": "caergdo9orny90ons+dsstgp5f8+=58f690fxuucxrvvzo0yfew@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152e9ee00393c6d8",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 23
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 792,
                "type": "end_of_message",
                "end": 811
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 790
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152e9ee00393c6d8",
        "message": {
          "thread_id": "152e9ee00393c6d8",
          "from": {
            "hash": "074e700641c2f08820c34025df315fae",
            "name": "Marion N\u00f6ldgen",
            "email": "marion.noeldgen@movago.de"
          },
          "message_id": "152e9ee00393c6d8",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455623634000,
          "body": "Liebes Comtravo Team,\n\nIch brauche folgende Verbindungen:\n\n   - Mittwoch 17.02.16 Berlin (TXL) - Br\u00fcssel, ich muss gegen 1:30\n   sp\u00e4testens in Br\u00fcssel sein\n   - Mittwoch 17.02.16 Br\u00fcssel - Mailand gegen 18 Uhr Abflug\n\nhttp:\/\/www.booking.com\/hotel\/it\/margherita-milano.en-gb.html?label=gen173nr-15CAEoggJCAlhYSDNiBW5vcmVmaDuIAQGYAS64AQTIAQTYAQPoAQE;sid=48c8b60ea2b10a6f1d6896b23200d803;dcid=1;checkin=2016-02-17;checkout=2016-02-18;dist=0;group_adults=2;room1=A%2CA;sb_price_type=total;srfid=b727964c8dc397e9627bef9a74a1a1a67cacb810X14;type=total;ucfs=1&\n\ndas Hotel in Milan von Mi- Do\n\n   - Flug Donnerstag Mailand - London gegen 12-13 Uhr, ich muss sp\u00e4testens\n   um 3 (London time) in London sein\n\nDas w\u00e4re es vorerst, der Rest kommt sp\u00e4ter heute, Ante sagt euch noch mal\nseparat Bescheid,\n\nviele Gr\u00fc\u00dfe\n\nMarion",
          "subject": "Fl\u00fcge diese Woche",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "03fb792a19e65159c9ae9feebb1f47f8",
              "name": "Ante Krsanac",
              "email": "ante@movago.de"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152ee293cdb315a3",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 18
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 20,
                "type": "message",
                "end": 235
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 236,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1222
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152ee293cdb315a3",
        "message": {
          "thread_id": "152ee293cdb315a3",
          "from": {
            "hash": "848556895ab3b5ce3cfa4f1a26355a51",
            "name": "petra.reinhard@returnonmeaning.com",
            "email": "petra.reinhard@returnonmeaning.com"
          },
          "message_id": "152ee293cdb315a3",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455694618000,
          "body": "Hallo liebes Team,\n\nbitte f\u00fcr Nils Cornelissen\n\nam 23.2.\nMD Pasteurstr. 6 -> TXL\nFlug TXL-DUS mit Airberlin um 21:35-22:45\nMD DUS -> Mercure Tagungs- und Landhotel Krefeld, Elfrather Weg 5\n\nBest\u00e4tigung bitte nur an mich.\n\nVielen Dank.\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nPetra Reinhard\n\n-- \nPetra Reinhard\nRETURN ON MEANING GmbH\n+49 3377 330 1538\npetra.reinhard@returnonmeaning.com\n\nRETURN ON MEANING GmbH\nPasteurstr. 6 - 10407 Berlin - Deutschland\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Dr. Svea von Hehn (geb. Steinweg), Nils I. Cornelissen\nEingetragen im Handelsregister beim AG Charlottenburg unter HRB 148414B\nUSt-IdNr. DE287757046\n\nDer Inhalt dieser Email und jegliche Anh\u00e4nge sind ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Adressaten bestimmt. Jede Form der Kenntnisnahme oder Weitergabe des Inhalts dieser Email durch unberechtigte Dritte ist unzul\u00e4ssig. Sollten Sie nicht der Adressat sein, m\u00f6chten wir Sie bitten diese Email zu l\u00f6schen und uns zu benachrichtigen. Herzlichen Dank!\n\nThis email and any attachments are confidential and intended solely for the addressee. The use or dissemination of the contents of this email by unauthorized third parties is prohibited. If you are not the intended recipient of the email, please delete it and notify us immediately. Thank you!",
          "subject": "TKE010 - Reise Nils Cornelissen am 23.2. , RETURN ON MEANING GMBH",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "152f46ac04932fc0",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 18
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 18,
                "type": "message",
                "end": 423
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 424,
                "type": "end_of_message",
                "end": 816
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "152f46ac04932fc0",
        "message": {
          "thread_id": "152f46ac04932fc0",
          "from": {
            "hash": "8a575f567537230d3c3bede07d30beea",
            "name": "Christina Pisarski",
            "email": "christina.pisarski@shoch3.com"
          },
          "message_id": "152f46ac04932fc0",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1455799578000,
          "body": "Hallo zusammen ,\n\nk\u00f6nntet ihr das so f\u00fcr uns buchen??\n\nLH Miles& More Karten Nummer: 992225136576439\n\n[cid:image001.png@01D16A4F.A1D73010]\n\n25.-26.02. \u00dcbernachtung in M\u00fcnchen im Innside Schwabingen\nMietwagen M\u00fcnchen von Hertz (Gold plus rewards Nr. 58728052) bitte Golf Klasse, integrietem Navi, Bluetooth und Diesel.\n\n26.-27.02. \u00dcbernachtung im Innside Derendorf D\u00fcsseldorf\nMietwagen wie f\u00fcr M\u00fcnchen auch von Hertz bitte.\n\nChristina Pisarski\nBack office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nchrstina.pisarski@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "Reisebuchung Michael Dal 25.-27.02.2016",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15305c241b59b1ff",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 465
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 466,
                "type": "end_of_message",
                "end": 483
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15305c241b59b1ff",
        "message": {
          "thread_id": "15305c241b59b1ff",
          "from": {
            "hash": "bec986fa38b6483209f3ba75649fdbda",
            "name": "Ala Glasner",
            "email": "alaglasner@googlemail.com"
          },
          "message_id": "15305c241b59b1ff",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456090524000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nich habe eine neue Anfrage an Euch, \nvon Berlin nach Wien bzw. Paris:\n\n1.\/\/\n\nAlma\/ Baby + ich am 22.3. von TXL nach Wien,\nmittags, Nachmittags\n\n2\/\/\nDaniel 25.3. MORGENS TXl nach Paris - so dass wir m\u00f6glichst gemeinsam ankommen (ich aus Wien). \n\n3\/\/\nAlexandra Glasner am 25.3. von Wien nach Paris\n\n4\/\/\n27.3. abends: Daniel und ich gemeinsam nach Wien\n\n5\/\/\n28.3. sp\u00e4ter nachmittag: alle 3 gemeinsam wieder nach Berlin\n\nBei Fragen, meldet euch gerne.\n\nDanke + Gr\u00fc\u00dfe\nAla",
          "subject": "Anfrage Wien\/ Paris ",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "cb551f8b5b94dd3974b515c9348368f7",
              "name": "Daniel P. Glasner",
              "email": "daniel@cherry.vc"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1530d80082fe91a3",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 142,
                "type": "end_of_message",
                "end": 579
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 141
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1530d80082fe91a3",
        "message": {
          "thread_id": "1530d80082fe91a3",
          "from": {
            "hash": "effb0763ec4cb12d269de045c93d9d67",
            "name": "Friederike Kowert",
            "email": "friederike.kowert@project-a.com"
          },
          "message_id": "1530d80082fe91a3",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "bd6a7eb1d9da5ebedbc8d66a0faf5848",
              "name": "",
              "email": "caa5bgshqhsqqukfmtasfi2+r3crjbj0z8w9eqepc=swzg5ebmg@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1456220405000,
          "body": "Hallo,\n\nk\u00f6nnt Ihr mal checken, ob und  zu welchen Konditionen sich Uwes Swiss-Flug\nFBTXC2 auf die Woche vom 16.05. verschicken l\u00e4sst?\n\nDanke.\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe\n\nFriederike\n\n*Von:* Uwe Horstmann [mailto:uwe.horstmann@project-a.com]\n*Gesendet:* Montag, 22. Februar 2016 18:35\n*An:* Friederike Kowert\n*Betreff:* Flug Sao Paulo\n\nHi Friederike,\n\nich habe den LX-Flug FBTXC2 nach Sao Paulo gebucht. K\u00f6nntest Du mal\nchecken, ob man den verschieben auf die Woche vom 16.5.?\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe,\n\nUwe\n\n-- \n\nUwe Horstmann | Project A Ventures, www.project-a.com | Cell +49 151\n52436886 | @uwehorstmann",
          "subject": "WG: Flug Sao Paulo",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "bd6a7eb1d9da5ebedbc8d66a0faf5848",
              "name": "",
              "email": "caa5bgshqhsqqukfmtasfi2+r3crjbj0z8w9eqepc=swzg5ebmg@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153127a4e5ad5304",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 19
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 155,
                "type": "end_of_message",
                "end": 179
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 19,
                "type": "message",
                "end": 154
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153127a4e5ad5304",
        "message": {
          "thread_id": "153127a4e5ad5304",
          "from": {
            "hash": "effb0763ec4cb12d269de045c93d9d67",
            "name": "Friederike Kowert",
            "email": "friederike.kowert@project-a.com"
          },
          "message_id": "153127a4e5ad5304",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456303917000,
          "body": "Hallo Ihr Lieben,\n\nseid Ihr so nett und bucht f\u00fcr Florian folgende Flugverbindung nach MUC am\n02.03.:\n\n[image: cid:image001.png@01D16E80.D4932F60]\n\nDanke!\n\nViele Gr\u00fc\u00dfe\n\nFriederike",
          "subject": "Flug MUC FHeinemann 02.03",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1531cc74a133337d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 12
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 104,
                "type": "end_of_message",
                "end": 120
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 12,
                "type": "message",
                "end": 104
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1531cc74a133337d",
        "message": {
          "thread_id": "1531cc74a133337d",
          "from": {
            "hash": "1f73f07036feb0d2d16b67286875de78",
            "name": "Alina Drabovych | Bryanston",
            "email": "alina.drabovych@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "1531cc74a133337d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456476734000,
          "body": "Dear Team,\n\nCan you pls prebook biz class for Fabian Kroeher today 1510-1620 munich Geneva\nCase 1140046\n\nThank you\nAlina",
          "subject": "",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1532c3b5df9b7f2a",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 197,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1280
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 196
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1532c3b5df9b7f2a",
        "message": {
          "thread_id": "1532c3b5df9b7f2a",
          "from": {
            "hash": "e4965c25d4b4d4ee8a214dfd2298dcb0",
            "name": "Mantl Claudia",
            "email": "claudia.mantl@bvg-systemhaus.de"
          },
          "message_id": "1532c3b5df9b7f2a",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456735999000,
          "body": "Hallo,\n\nwir brauchen einen Flug am 17.03. von M\u00fcnchen nach Hamburg ziemlich fr\u00fch und zur\u00fcck ab 16 Uhr. Fliegen wird Wolfgang Hampl   Geb: 12.06.1970    deutscher Staatsb\u00fcrger\n\nWas kostet der Flug?\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\nClaudia Mantl\n- Assistentin Systemvertrieb -\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBVG Communication Technologies GmbH\nindividuelle Beratung - exzellenter Service \u2013 herstellerunabh\u00e4ngig\nH\u00f6glw\u00f6rther Stra\u00dfe 1\nD-81369 M\u00fcnchen\nFon +49 (89) 820 10 226\nFax +49 (89) 820 10 4226\nclaudia.mantl@bvg-systemhaus.de\nhttp:\/\/www.bvg-systemhaus.de\nM\u00fcnchen \u2013 Berlin \u2013 K\u00f6ln \u2013 Hamburg \u2013 Bozen (Italy)\nSitz der Gesellschaft: 81369 M\u00fcnchen\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: G\u00fcnter Dallmayr\nHRB M\u00fcnchen 95451\nGerichtsstand: M\u00fcnchen\nNotice: The information transmitted is intended only for the person for entity to which it is addressed and may contain confidential and\/or privileged material. Any review, retransmission, dissemination or other use of, or taking of any action in reliance upon, this information by persons or entities other than the intended recipient is prohibited. If you received this in error, please contact the sender and delete the material from any computer. This footnote also confirms that this email message has been swept by appropriate software for the presence of computer viruses.",
          "subject": "Flugbuchung",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "3224d66d8f0d74fa7cdd5d8df7600f13",
              "name": "Hampl Wolfgang",
              "email": "wolfgang.hampl@bvg-systemhaus.de"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1532c72c73855600",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 26
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 28,
                "type": "message",
                "end": 365
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 367,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1378
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1532c72c73855600",
        "message": {
          "thread_id": "1532c72c73855600",
          "from": {
            "hash": "5a21dc92ddbb708342c88c15719c8cf1",
            "name": "Julius Goldmann",
            "email": "julius.goldmann@returnonmeaning.com"
          },
          "message_id": "1532c72c73855600",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456739599000,
          "body": "Hallo liebes Comtravo-Team\n\nbitte sucht einen Flug f\u00fcr diesen Freitag 04 M\u00e4rz heraus: \n\nHinflug so fr\u00fch wie m\u00f6glich:\nTXL => STR\n\nR\u00fcckflug ab 17:00\nSTR => TXL\n\nF\u00fcr die Strecken Schliemannstr. => TXL und TXL => Schliemannstr. 39 bitte jeweils MyDriver oder BlackLane buchen.\n\nUnd da ich zur Zeit krank bin bitte angeben wie viel der Flex-Tarif kostet und mit angeben.\n\nDanke und herzliche Gr\u00fc\u00dfe\nJulius\n\n________________________________\nJulius Goldmann\nRETURN ON MEANING GmbH\n+49 172 57 53 813\njulius.goldmann@returnonmeaning.com \n\nRETURN ON MEANING GmbH\nPasteurstr. 6 - 10407 Berlin - Deutschland\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Dr. Svea von Hehn (geb. Steinweg), Nils I. Cornelissen\nEingetragen im Handelsregister beim \nAG Charlottenburg unter HRB 148414B \nUSt-IdNr. DE287757046\n\nDer Inhalt dieser Email und Anh\u00e4nge sind ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Adressaten bestimmt. Jede Form der Nutzung oder Weitergabe des Inhalts dieser Email durch unberechtigte Dritte ist unzul\u00e4ssig. Sollten Sie nicht der Adressat sein, m\u00f6chten wir Sie bitten diese Email zu l\u00f6schen und uns zu benachrichtigen. Herzlichen Dank!\n\nThis email and any attachments are confidential and intended solely for the addressee. The use or dissemination of the contents of this email by unauthorized third parties is prohibited. If you are not the intended recipient of the email, please delete it and notify us immediately. Thank you!",
          "subject": "Flugbuchung Freitag 04. M\u00e4rz - cc: KOE011",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "848556895ab3b5ce3cfa4f1a26355a51",
              "name": "Petra Reinhard",
              "email": "petra.reinhard@returnonmeaning.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153315e69a184e6f",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 15
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 421,
                "type": "end_of_message",
                "end": 855
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 15,
                "type": "message",
                "end": 421
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153315e69a184e6f",
        "message": {
          "thread_id": "153315e69a184e6f",
          "from": {
            "hash": "41c8e4901a715e3a7e94f8c2f8ac68fa",
            "name": "Kluge, Simone",
            "email": "simone.kluge@propertyfirst.de"
          },
          "message_id": "153315e69a184e6f",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456822176000,
          "body": "Guten morgen,\n\nbitte schicken Sie mir Angebote f\u00fcr die folgenden Fl\u00fcge:\n\n10.03.2016 f\u00fcr Frau Christina Stripling und Herr Andr\u00e9 Kempken\nDortmund - M\u00fcnchen um 06:50 Uhr\nM\u00fcnchen - Dortmund um 16:50 Uhr\n\n10.03.2016 f\u00fcr Herrn Andreas Flechtner\nDortmund - M\u00fcnchen um 06:50 Uhr\nM\u00fcnchen - Bern um 19:20 Uhr\n\n11.03.2016 f\u00fcr Herrn Andreas Flechtner\nBern-M\u00fcnchen-Dortmund um 17:40 Uhr\n\nF\u00fcr R\u00fcckfragen stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\nSimone Kluge\n-----------------------------------\nTeamassistenz\nTel.:         +49 2327 6970-200\nFax:         +49 2327 6970-40200\nE-Mail:     simone.kluge@propertyfirst.de\nPropertyFirst GmbH\nFriedrich-Ebert-Stra\u00dfe 14\nD 44866 Bochum\n\nwww.propertyfirst.de\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Dipl.-Kfm. Georg D\u00fcssel, RA Andreas Flechtner\nSitz der Gesellschaft: Bochum\nRegistergericht: Amtsgericht Bochum\nHandelsregister-Nr.: B 15655",
          "subject": "Angebot f\u00fcr Fl\u00fcge",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153334400fd0a15a",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 18
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 19,
                "type": "message",
                "end": 277
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 279,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1256
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153334400fd0a15a",
        "message": {
          "thread_id": "153334400fd0a15a",
          "from": {
            "hash": "848556895ab3b5ce3cfa4f1a26355a51",
            "name": "petra.reinhard@returnonmeaning.com",
            "email": "petra.reinhard@returnonmeaning.com"
          },
          "message_id": "153334400fd0a15a",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456853999000,
          "body": "Hallo liebes Team,\n\nbitte einen Flug TXL-DUS-TXL\nf\u00fcr Montag, den 7.3. ab 9 Uhr\nund abends zur\u00fcck gegen 18\/19 Uhr.\n\nSowie Transfer von Pasteurstr 6 - TXL\nund in DUS -> *Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe, 12, 47119 Duisburg*\nund zum Flughafen\nsowie in TXL -> Pasteurstr. 6\n\nHerzlichen Dank.\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nPetra\n\n-- \nPetra Reinhard\nRETURN ON MEANING GmbH\n+49 3377 330 1538\npetra.reinhard@returnonmeaning.com\n\nRETURN ON MEANING GmbH\nPasteurstr. 6 - 10407 Berlin - Deutschland\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Dr. Svea von Hehn (geb. Steinweg), Nils I. Cornelissen\nEingetragen im Handelsregister beim AG Charlottenburg unter HRB 148414B\nUSt-IdNr. DE287757046\n\nDer Inhalt dieser Email und jegliche Anh\u00e4nge sind ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Adressaten bestimmt. Jede Form der Kenntnisnahme oder Weitergabe des Inhalts dieser Email durch unberechtigte Dritte ist unzul\u00e4ssig. Sollten Sie nicht der Adressat sein, m\u00f6chten wir Sie bitten diese Email zu l\u00f6schen und uns zu benachrichtigen. Herzlichen Dank!\n\nThis email and any attachments are confidential and intended solely for the addressee. The use or dissemination of the contents of this email by unauthorized third parties is prohibited. If you are not the intended recipient of the email, please delete it and notify us immediately. Thank you!",
          "subject": "Flug und MD f\u00fcr Nils Cornelissen, RETURN ON MEANING",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153368398a0edeb0",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 18,
                "type": "message",
                "end": 226
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 219,
                "type": "end_of_message",
                "end": 611
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153368398a0edeb0",
        "message": {
          "thread_id": "153368398a0edeb0",
          "from": {
            "hash": "63307282c922ff7ed732b3ac82822175",
            "name": "Leni Hartmann",
            "email": "leni.hartmann@shoch3.com"
          },
          "message_id": "153368398a0edeb0",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1456908505000,
          "body": "Hallo ihr lieben,\nbj\u00f6rn buttke m\u00f6chte im o.g. zeitraum nach leipzig. Eigentlich wollte er ins motel one nikolai oder augustus, aber da habe ich schon eine absage erhalten. K\u00f6nnt ihr mir in diesem segment etwas anbieten?lg leni\n\nLeni Hartmann\nBack Office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nleni.hartmann@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "07.-08-03 leipzig",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15350a4e19f3d28d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "rebooking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 139,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1051
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 27
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 29,
                "type": "message",
                "end": 139
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15350a4e19f3d28d",
        "message": {
          "thread_id": "15350a4e19f3d28d",
          "from": {
            "hash": "4485ac31bb61611bd9d3117c5e91426c",
            "name": "Andrea Wi\u00dfner-Dick",
            "email": "andrea.wissner@woodmark.de"
          },
          "message_id": "15350a4e19f3d28d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1457346893000,
          "body": "Hallo liebes Comtravo Team,\n\nBitte folgenden Flug umbuchen: YEBE92\n\nAbflug ist NEU am 23.3.2016 um 10.20 Uhr.\nR\u00fcckflug bleibt am 24.3.2016\n\nDanke und Gru\u00df\nAndrea\n\n[cid:image001.png@01D17865.5D95E670]\n\nAndrea Wi\u00dfner-Dick\n\nVorstandsassistentin\n\nWoodmark Consulting AG\nKreuzstrasse 20\n40210 D\u00fcsseldorf\n\nwww.woodmark.de\n\nM\n\n+49 172 6308502\n\nT\n\n+49 211 542011-20\n\nF\n\n+49 211 542011-9820\n\n[cid:image002.png@01D17865.5D95E670]\n\nInformationssicherheit\nISO 27001 zertifiziert\n\nVorstand Ludwig Forstner, Vincent Fourmi, Rainer Uns\u00f6ld Vorsitzender des Aufsichtsrats Wolfram Tietscher\nAmtsgericht M\u00fcnchen HRB 127959 Sitz Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nBitte beachten Sie: Diese E-Mail kann vertrauliche und\/oder rechtlich gesch\u00fctzte Informationen enthalten. Der Inhalt ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr den bezeichneten Adressaten bestimmt. Wenn Sie nicht der richtige Adressat oder dessen Vertreter sind, setzen Sie sich bitte mit dem Absender der E-Mail in Verbindung. Jede Form der Ver\u00f6ffentlichung, Vervielf\u00e4ltigung oder Weitergabe des Inhalts fehlgeleiteter E-Mails ist unzul\u00e4ssig.",
          "subject": "Umbuchung f\u00fcr Vincent Fourmi",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15350c17f273eae5",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 124,
                "type": "end_of_message",
                "end": 665
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 123
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15350c17f273eae5",
        "message": {
          "thread_id": "15350c17f273eae5",
          "from": {
            "hash": "f938289ecb77ad11bc2a93a3d0c21988",
            "name": "travel",
            "email": "travel@pikon.com"
          },
          "message_id": "15350c17f273eae5",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1457348767000,
          "body": "Hallo,\n\nbitten einen One-Way-Flug von Saarbr\u00fccken nach Hamburg anbieten:\n\n14.03. morgens\nSarah Leichtweis, geb.  19.09.1982\n\nVielen Dank\n\nPetra Breit\nBetriebswirt (VWA)\nInterne Organisation\n\nPIKON International Consulting Group\nPIKON Deutschland AG\nKurt-Schumacher-Stra\u00dfe 28-30\nD-66130 Saarbr\u00fccken\nVorsitzender des Aufsichtsrates: Prof. Dr. J\u00fcrgen Greve\nVorstand: J\u00f6rg Hofmann, Jochen Scheibler\nAmtsgericht: Saarbr\u00fccken HRB 12142\n\nTel.:   +49 (0)681 \/ 37962 - 0\nFax:    +49 (0)681 \/ 37962 - 90\neMail:  mailto:petra.breit@pikon.com\nWeb:    http:\/\/www.pikon.com\nBlog:   http:\/\/blog.pikon.de\n\nPIKON bei Facebook  |       PIKON bei LinkedIn       |       PIKON bei Xing",
          "subject": "Flug Saarbr\u00fccken-Hamburg Frau Leichtweis",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "b88bcba4389716e9dd92d73048d991ed",
              "name": "Hansen - Iris",
              "email": "iris.hansen@pikon.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153512fba26d4ede",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 22
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 22,
                "type": "message",
                "end": 202
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 204,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1050
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153512fba26d4ede",
        "message": {
          "thread_id": "153512fba26d4ede",
          "from": {
            "hash": "a313784c15ee4b726d560fbf3a6c9aae",
            "name": "Jens Schnettler",
            "email": "jens.schnettler@woodmark.de"
          },
          "message_id": "153512fba26d4ede",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1457355991000,
          "body": "Hallo Comtravo Team,\n\nich ben\u00f6tige f\u00fcr folgende Tage Fl\u00fcge.\n\n14.03. 08:10 Uhr       MUC-CGN\n\n16.03. 18:45 Uhr       CGN- MUC\n\nJens Schnettler\n\nGebTag:17.01.1980\n\nTopBonusNummer: 194059562\n\nSitzplatz: 4D\n\nVielen Dank und  Gr\u00fc\u00dfe\n\nJens \n\n\t\n \nJens Schnettler\n\nSenior Manager\n\nWoodmark Consulting AG\n\nAm Hochacker 4\n\n85630 Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\n  www.woodmark.de\n\nM\n\n+49 172 8964558\n\nT\n\n+49 89 462697-58\n\nF\n\n+49 89 462697-77\n\nInformationssicherheit\n\nISO 27001 zertifiziert\n\nVorstand Ludwig Forstner, Vincent Fourmi, Rainer Uns\u00f6ld Vorsitzender des\nAufsichtsrats Wolfram Tietscher\n\nAmtsgericht M\u00fcnchen HRB 127959 Sitz Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nBitte beachten Sie: Diese E-Mail kann vertrauliche und\/oder rechtlich\ngesch\u00fctzte Informationen enthalten. Der Inhalt ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr den\nbezeichneten Adressaten bestimmt. Wenn Sie nicht der richtige Adressat oder\ndessen Vertreter sind, setzen Sie sich bitte mit dem Absender der E-Mail in\nVerbindung. Jede Form der Ver\u00f6ffentlichung, Vervielf\u00e4ltigung oder Weitergabe\ndes Inhalts fehlgeleiteter E-Mails ist unzul\u00e4ssig.",
          "subject": " Fl\u00fcge",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15355f201c94de79",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 5
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 939,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1130
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 5,
                "type": "message",
                "end": 938
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15355f201c94de79",
        "message": {
          "thread_id": "15355f201c94de79",
          "from": {
            "hash": "48eaccd97193952d81ba204f030332b3",
            "name": "Isabel Wittmann",
            "email": "isabel.wittmann@caliber.ch"
          },
          "message_id": "15355f201c94de79",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1457435835000,
          "body": "Hi!\n\nIm writting you from Caliber, I believe we have been introduced last week\nby my colleague Alexandra.\n\nI would please need your help for the search of some hotels\/hostel\/airbnb\nin the North of Spain for one of our clients who would like to go start\ntheir road trip in Lisbon, Portugal and finish there.\n\nDates: Between end of July\/start of August.\n\nNumber of pax: 5 (Family, a couple and 3 children ages 22, 18 and 16)\nAnd a dog, which they said can sleep in the car.\n\n*Budget: 150 EUR\/Night for the family. *\n\nDestinations:\n\n\uf0b7 Lisabon\u2010 Salamanca *Salamanca\u2010 2 nights*\n\uf0b7 Salamanca\u2010 Burgos * Burgos 2 nights*\n\uf0b7 Burgos\u2010Bilbao  *Bilbao 2 nights*\n\uf0b7 Bilbao\u2010Santander  *Llanes 1 night*\n\uf0b7 Llanes\u2010Gij\u00f3n\u2010Luarca *Luarca 1 Night*\n\uf0b7 Luarca\u2010Santiago de Compostela *Santiago de compostela 2 nights*\n\uf0b7 Santiago de compostela\u2010Porto * Porto 2 nights*\n\uf0b7 Porto\u2010Lisabon\n\nThank you very much for your help, I remain for any further questions you\nmay have.\n\nBest,\n\n*Isabel Wittmann*\n\n[image: Descripci\u00f3n: cid:C83EF527-0AA3-410B-A3F6-D548F739A624@Home]\n\nMobile  +34 678 24 54 99 <%2B34%20657%20255%20577>\n\nisabel.wittmann@caliber.ch | www.caliber.ch",
          "subject": "Road Trip Accomodation",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1535d117912eef23",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 23
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 446,
                "type": "end_of_message",
                "end": 636
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 23,
                "type": "message",
                "end": 445
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1535d117912eef23",
        "message": {
          "thread_id": "1535d117912eef23",
          "from": {
            "hash": "af153aaa6db8a3a0960bf2aabf5a7ea0",
            "name": "Stefan Mader",
            "email": "stefan.mader.mgc@gmail.com"
          },
          "message_id": "1535d117912eef23",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1457555321000,
          "body": "Liebes Comtravo Team,\n\nk\u00f6nnt Ihr mir bitte f\u00fcr morgen (10.3.) ein Bahn-Ticket buchen (Flex Ticket, BC 50, 2.Kl) von Koblenz nach D\u00fcsseldorf. Beim Flex-Ticket ist die Zeit ja relativ egal; aber da ich gg 18 Uhr da sein sollte, m\u00fcsste ich KO wohl so gg 15:30\/16 Uhr verlassen.\n\nAnbei kurz meine vorl\u00e4ufige Bahncard 50 - 2. Klasse (falls Ihr die \u00fcberhaupt braucht); Bonus-Punkte sammle ich auch bei der Bahn: 7081411104412230 ; Kundennr. 23849845.\n\nVielen Dank, liebe Gr\u00fc\u00dfe,\nStefan\n\n--\nMGC Ventures UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)\nStefan Mader \n\nKurf\u00fcrstenstra\u00dfe 53, 56068 Koblenz\nAG Koblenz HRB 24287 \n\n+49 171 6403 911\nstefan.mader.mgc@gmail.com",
          "subject": "Bahn - Koblenz D\u00fcsseldorf",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1536208fe4bd0fc0",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "rebooking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 88,
                "type": "end_of_message",
                "end": 396
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 87
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1536208fe4bd0fc0",
        "message": {
          "thread_id": "1536208fe4bd0fc0",
          "from": {
            "hash": "1f73f07036feb0d2d16b67286875de78",
            "name": "Alina Drabovych | Bryanston",
            "email": "alina.drabovych@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "1536208fe4bd0fc0",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "c83f63cc204577093643c01eb68a80f7",
              "name": "",
              "email": "d3078b3c.cc577%fabian.kroeher@bryanston.ch"
            }
          ],
          "date": 1457638665000,
          "body": "Dear Team\n\nCan you please quickly rebook Fabians flight tomorrow to 14.35 with turkish?\n\nThank you\nAlina\n\nBegin forwarded message:\n\nFrom: Fabian Kroeher | Bryanston >\nDate: March 10, 2016 at 23:36:16 GMT+4\nTo: Alina Drabovych | Bryanston >\nSubject: pls rebook me on 14:35 Turkish flight tomorrow\n\nu also need to change car asap (they said 3h before booking ...)\n\nwill have mtg with Tale tomo 10am",
          "subject": "Fwd: pls rebook me on 14:35 Turkish flight tomorrow",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "c83f63cc204577093643c01eb68a80f7",
              "name": "",
              "email": "d3078b3c.cc577%fabian.kroeher@bryanston.ch"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153757bbe4f4d74f",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 18
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 18,
                "type": "message",
                "end": 139
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 150,
                "type": "end_of_message",
                "end": 542
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153757bbe4f4d74f",
        "message": {
          "thread_id": "153757bbe4f4d74f",
          "from": {
            "hash": "8a575f567537230d3c3bede07d30beea",
            "name": "Christina Pisarski",
            "email": "christina.pisarski@shoch3.com"
          },
          "message_id": "153757bbe4f4d74f",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1457964956000,
          "body": "Hallo zusammen ,\n\nLeni hatte heute morgen wohl Fl\u00fcge angefragt.\nK\u00f6nntet ihr mir die Mail mit den Details schicken damit ich buchen kann ..\n\nDanke :)\n\nChristina Pisarski\nBack office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nchrstina.pisarski@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "Flug von Hakan Mutluay & Co",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1537a640f592141d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "rebooking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 130
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 132,
                "type": "end_of_message",
                "end": 537
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1537a640f592141d",
        "message": {
          "thread_id": "1537a640f592141d",
          "from": {
            "hash": "8a575f567537230d3c3bede07d30beea",
            "name": "Christina Pisarski",
            "email": "christina.pisarski@shoch3.com"
          },
          "message_id": "1537a640f592141d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1458047290000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nk\u00f6nntet ihr mal schauen, was es Kosten w\u00fcrde, wenn wir den Flug f\u00fcr Kristina Baum\u00fcller auf heute 18:50 umbuchen??\n\nLieben Dank\n\nChristina Pisarski\nBack office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nchrstina.pisarski@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "Flugumbuchung Preisanfrage B2016021689be2-s8-8",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15383fbdb6c2fce6",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 121
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 134,
                "type": "end_of_message",
                "end": 265
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15383fbdb6c2fce6",
        "message": {
          "thread_id": "15383fbdb6c2fce6",
          "from": {
            "hash": "09bc59dabb654caa0b0aca44cda938f9",
            "name": "Conor Hennessy",
            "email": "conor@wattx.io"
          },
          "message_id": "15383fbdb6c2fce6",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1458208233000,
          "body": "I need 3 first class tickets please;\n\nFrom: Berlin Hauptbahnhof (Hbf)\nTo: Bahnhof Wilhelmsh\u00f6he, Kassel\n\nArrive by 09:15.\n\nThank you.\n\n-- \nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen,\n\nConor 'typingduck' Hennessy\n  VP DS&ENG @ wattx.io \n\nWATTx GmbH | Viessmannstra\u00dfe 1 | 35108 Allendorf",
          "subject": "train tickets",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1539875519fce20d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "cancellation",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 274,
                "type": "end_of_message",
                "end": 6769
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 274
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1539875519fce20d",
        "message": {
          "thread_id": "1539875519fce20d",
          "from": {
            "hash": "848556895ab3b5ce3cfa4f1a26355a51",
            "name": "petra.reinhard@returnonmeaning.com",
            "email": "petra.reinhard@returnonmeaning.com"
          },
          "message_id": "1539875519fce20d",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "fb7a6cc25478827d8e71b087345b9b17",
              "name": "",
              "email": "cap6psz9cfcvethf4xqmw6lg48n+3dkdndvdkjgvebxa6stqmkg@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "date": 1458551717000,
          "body": "Hallo,\n\nich habe einen Fehler gemacht!\nLeider ist der Flug von DUS nach HAM am 30.3. abends und nicht am 31.3.\n\nIst es noch m\u00f6glich diesen Flug zu stornieren? (innerhalb 24 Stunden \nm\u00f6glich?)\n\nUnd bitte um einen Vorschlag f\u00fcr einen Flug von DUS-HAM am 30.3. abends\n\nSorry!! Vielen Dank und liebe Gr\u00fc\u00dfe\nPetra\n\nPetra Reinhard\nRETURN ON MEANING GmbH\nFestnetz: +49 3377 330 1538\nFax: +49 3377 205 8321\npetra.reinhard@returnonmeaning.com\n\nRETURN ON MEANING GmbH\nPasteurstr. 6 - 10407 Berlin - Deutschland\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Dr. Svea von Hehn (geb. Steinweg), Nils I. Cornelissen\nEingetragen im Handelsregister beim AG Charlottenburg unter HRB 148414B\nUSt-IdNr. DE287757046\n\nDer Inhalt dieser Email und jegliche Anh\u00e4nge sind ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Adressaten bestimmt. Jede Form der Kenntnisnahme oder Weitergabe des Inhalts dieser Email durch unberechtigte Dritte ist unzul\u00e4ssig. Sollten Sie nicht der Adressat sein, m\u00f6chten wir Sie bitten diese Email zu l\u00f6schen und uns zu benachrichtigen. Herzlichen Dank!\n\nThis email and any attachments are confidential and intended solely for the addressee. The use or dissemination of the contents of this email by unauthorized third parties is prohibited. If you are not the intended recipient of the email, please delete it and notify us immediately. Thank you!\n\nAm 20.03.2016 um 16:51 schrieb Comtravo Buchung:\n> Hi Petra,\n>\n> g\u00fcnstiger w\u00e4re folgende Alternative:\n>\n> Economy - airberlin \t\n> \t\n> \t\n> \t\n> Flug 1 \t\n> \tVon \t\n> \tNach \t\n> \tPreis pro Person\n>\n> \t\n> \tDUS, Duesseldorf \t\n> \tHAM, Hamburg \t\n> \tNicht Umbuchbar \t\n>\n> \t\n> \t31.03.2016, 19:10 \t\n> \t31.03.2016, 20:10 \t\n> \tNicht Stornierbar \t\n> Nonstop \t\n> \t\n> \t\n> \tFlugzeit 1:00 Std. \t\n> \t0 Gep\u00e4ck 20kg \t112,00 \u20ac\n>\n> Wenn wir diesen Flug in Verbindung mit den Transfers buchen sollen, \n> bitte hier best\u00e4tigen: https:\/\/www.comtravo.com\/payment\/#\/c106c\n>\n> Viele Gr\u00fc\u00dfe\n> Tim\n>\n> Website: www.comtravo.com \n> Tel: +49 30 23933696 \n>\n> **\n>\n> Comtravo ist ein Angebot der MTR Travel Technologies GmbH\n> K\u00f6penicker Str. 126 | D \u2013 10179 Berlin\n> Handelsregistereintrag: Amtsgericht Berlin (Charlottenburg), HRB 169481\n> Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel, Jannik Neumann\n>\n> * This email message may contain legally privileged and\/or \n> confidential information.\n> You are hereby notified that any disclosure, copying, distribution, or \n> use of this email message is strictly prohibited.\n>\n> Am 20. M\u00e4rz 2016 um 16:43 schrieb petra.reinhard@returnonmeaning.com \n>  \n>  >:\n>\n>     Gibt es noch einen g\u00fcnstigeren sp\u00e4teren Flug?\n>\n>     Vielen Dank.\n>\n>     Liebe Gr\u00fc\u00dfe\n>     Petra\n>\n>     Petra Reinhard\n>     RETURN ON MEANING GmbH\n>     Festnetz:+49 3377 330 1538 \n>     Fax:+49 3377 205 8321 \n>     petra.reinhard@returnonmeaning.com\n>     \n>     RETURN ON MEANING GmbH\n>     Pasteurstr. 6 - 10407 Berlin - Deutschland\n>     Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Dr. Svea von Hehn (geb. Steinweg), Nils I. Cornelissen\n>     Eingetragen im Handelsregister beim AG Charlottenburg unter HRB 148414B\n>     USt-IdNr. DE287757046\n>\n>     Der Inhalt dieser Email und jegliche Anh\u00e4nge sind ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Adressaten bestimmt. Jede Form der Kenntnisnahme oder Weitergabe des Inhalts dieser Email durch unberechtigte Dritte ist unzul\u00e4ssig. Sollten Sie nicht der Adressat sein, m\u00f6chten wir Sie bitten diese Email zu l\u00f6schen und uns zu benachrichtigen. Herzlichen Dank!\n>\n>     This email and any attachments are confidential and intended solely for the addressee. The use or dissemination of the contents of this email by unauthorized third parties is prohibited. If you are not the intended recipient of the email, please delete it and notify us immediately. Thank you!\n>\n>     Am 20.03.2016 um 16:30 schrieb Comtravo Buchung:\n>>     Hallo Petra,\n>>\n>>     hier das Angebot f\u00fcr die Reise von D\u00fcsseldorf nach Hamburg:\n>>\n>>     Lufthansa - Economy \t\n>>     \t\n>>     \t\n>>     \t\n>>     Flug\n>>     \t\n>>     \tVon \t\n>>     \tNach \t\n>>     \tPreis pro Person\n>>\n>>     \t\n>>     \tDUS, Duesseldorf \t\n>>     \tHAM, Hamburg \t\n>>     \tNicht Umbuchbar\n>>\n>>     \t\n>>     \t31.03.2016, 17:40 \t31.03.2016, 18:35 \tNicht Stornierbar\n>>     Flugno: A320 \t\n>>     \t\n>>     \tFlugzeit 00:55 Std. \t1 Gep\u00e4ck 30kg \t190,00 \u20ac\n>>\n>>     Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe 12, 47119 Duisburg bis zum Flughafen DUS\n>>     f\u00fcr 80,00 EUR\n>>\n>>     HAM Flughafen bis Zollenspieker-Hauptdeich 141, 21037 Hamburg\n>>     liegt bei 95,00 EUR\n>>\n>>     Um diese Reise zu buchen klicke bitte folgenden Link:\n>>\n>>     https:\/\/www.comtravo.com\/payment\/#\/b1ad5\n>>\n>>     Bei Fragen sind wir jederzeit f\u00fcr dich da.\n>>\n>>     Beste Gr\u00fc\u00dfe\n>>\n>>     Website: www.comtravo.com \n>>     Tel: +49 30 23933696 \n>>\n>>     **\n>>\n>>     Comtravo ist ein Angebot der MTR Travel Technologies GmbH\n>>     K\u00f6penicker Str. 126 | D \u2013 10179 Berlin\n>>     Handelsregistereintrag: Amtsgericht Berlin (Charlottenburg), HRB\n>>     169481\n>>     Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel, Jannik Neumann\n>>\n>>     * This email message may contain legally privileged and\/or\n>>     confidential information.\n>>     You are hereby notified that any disclosure, copying,\n>>     distribution, or use of this email message is strictly prohibited.\n>>\n>>     Am 20. M\u00e4rz 2016 um 13:26 schrieb\n>>     petra.reinhard@returnonmeaning.com\n>>     \n>>     >     >:\n>>\n>>         Liebe Team,\n>>\n>>         bitte einen Flug von DUS -> HAM ab 17:30 Uhr\n>>         Sowie MD oder Blacklane:\n>>         1. Thyssenkrupp -> DUS\n>>         2. HAM -> Zollenspieker Fahrhaus\n>>\n>>         Vielen Dank.\n>>\n>>         Liebe Gr\u00fc\u00dfe\n>>         Petra\n>>\n>>         -- \n>>         Petra Reinhard\n>>         RETURN ON MEANING GmbH\n>>         Festnetz: +49 3377 330 1538 \n>>         Fax: +49 3377 205 8321 \n>>         petra.reinhard@returnonmeaning.com\n>>         \n>>         RETURN ON MEANING GmbH\n>>         Pasteurstr. 6 - 10407 Berlin - Deutschland\n>>         Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Dr. Svea von Hehn (geb. Steinweg), Nils I.\n>>         Cornelissen\n>>         Eingetragen im Handelsregister beim AG Charlottenburg unter\n>>         HRB 148414B\n>>         USt-IdNr. DE287757046\n>>\n>>         Der Inhalt dieser Email und jegliche Anh\u00e4nge sind\n>>         ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Adressaten bestimmt. Jede Form der\n>>         Kenntnisnahme oder Weitergabe des Inhalts dieser Email durch\n>>         unberechtigte Dritte ist unzul\u00e4ssig. Sollten Sie nicht der\n>>         Adressat sein, m\u00f6chten wir Sie bitten diese Email zu l\u00f6schen\n>>         und uns zu benachrichtigen. Herzlichen Dank!\n>>\n>>         This email and any attachments are confidential and intended\n>>         solely for the addressee. The use or dissemination of the\n>>         contents of this email by unauthorized third parties is\n>>         prohibited. If you are not the intended recipient of the\n>>         email, please delete it and notify us immediately. Thank you!\n>>",
          "subject": "DRINGEND! FEHLER Reisetag! Re: EDK002 - Reise Julius Goldmann, RETURN\r\n ON MEANING GMBH, 31.3.",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "a60e2e3e80f43fcfe5f9e6b72b452185",
              "name": "",
              "email": "56ee9707.80109@returnonmeaning.com"
            },
            {
              "hash": "906e78b8250820007062e03c1abe5eec",
              "name": "",
              "email": "cap6psz-7t8t8jeh3uoj5mft2-rzjdfmkmfswt8rdc_5ey6kr7w@mail.gmail.com"
            },
            {
              "hash": "22194390d1192e76734b2d3d8e132d00",
              "name": "",
              "email": "56eec519.8070504@returnonmeaning.com"
            },
            {
              "hash": "fb7a6cc25478827d8e71b087345b9b17",
              "name": "",
              "email": "cap6psz9cfcvethf4xqmw6lg48n+3dkdndvdkjgvebxa6stqmkg@mail.gmail.com"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1539e04a6853b61a",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 361,
                "type": "end_of_message",
                "end": 377
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 361
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1539e04a6853b61a",
        "message": {
          "thread_id": "1539e04a6853b61a",
          "from": {
            "hash": "1f73f07036feb0d2d16b67286875de78",
            "name": "Alina Drabovych | Bryanston",
            "email": "alina.drabovych@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "1539e04a6853b61a",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1458645015000,
          "body": "Sorry, Fabian confirmed biz class\n\nFrom: Alina Drabovych | Bryanston\nSent: Tuesday, March 22, 2016 11:56\nTo: Comtravo (buchung@comtravo.com)\nSubject:\n\nDear Team,\n\nPls issue eco class for Fabian Kroeher right away - changeable fare for a fee pls (if possible the one that we can upgrade to biz class if needed)\n[cid:image001.png@01D18433.CDB959D0]\n\nCase 1150014\n\nThank you\nAlina",
          "subject": "RE: ",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153a2be2412da502",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 270
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 272,
                "type": "end_of_message",
                "end": 611
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153a2be2412da502",
        "message": {
          "thread_id": "153a2be2412da502",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "153a2be2412da502",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1458724280000,
          "body": "Dear team,\nPlease send me non-binding offer for Konstantin Shelyastin as follows:\n\n29.03.16        Moscow Baku     SU 1852 0010-0510       SVO F\n01.04.16        Baku Moscow     J2 854  1900-2110       DME\n\nEconomy class, change permitted against fee\nCase code is 1150032\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Shelyastin",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153c657ad1abc005",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 191,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1552
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 190
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153c657ad1abc005",
        "message": {
          "thread_id": "153c657ad1abc005",
          "from": {
            "hash": "c45e9fd6c8f2684acb8de18cc08e3cb1",
            "name": "Koch, Anna",
            "email": "a.koch@hardy-schmitz.de"
          },
          "message_id": "153c657ad1abc005",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1459321543000,
          "body": "Hallo Zusammen,\n\nk\u00f6nnen Sie f\u00fcr die Flugbuchung von Thomas Kamp (10.05.2016 FMO-PMI, 12.05.2016 PMI-FMO \/Air Berlin) die Airberlin Topbonus Nr. hinterlegen?\n\nVielen Dank f\u00fcr eine kurze Info.\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\ni.A. Anna Koch\n- Assistentin der Gesch\u00e4ftsleitung -\nHARDY SCHMITZ GmbH\nAm Stadtwalde 12\n48432 Rheine\nTel. +49 5971 999-400 Fax -257\nEmail: a.koch@hardy-schmitz.de\nWeb: www.hardy-schmitz.de\n\n[cid:Banner-HARDYTEC-2016Anmeldung_0a97f25e-d74a-4f4e-9a23-5e485ffa1010.png]\n\n________________________________\nHandelsregister:\nAG Steinfurt HRB 9717: HARDY SCHMITZ GmbH\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Jan Schmitz \/ Thomas Kamp\n________________________________\nDiese E-Mail kann PERS\u00d6NLICHE und\/oder VERTRAULICHE Informationen enthalten und ist nur f\u00fcr den\/die genannten Empf\u00e4nger bestimmt. Sollten Sie diese Nachricht irrt\u00fcmlich empfangen haben, bitten wir Sie, den oben genannten Absender zu informieren und die empfangene E-Mail umgehend zu vernichten. Geben Sie den Inhalt bitte nicht weiter.\nVielen Dank!\n________________________________\nThe information contained in this e-mail is intended only for its addressee and may contain confidential and\/or privileged information. If the reader of this e-mail is not the intended recipient, you are hereby notified that reading, saving, distribution or use of the content of this e-mail in any way is prohibited. If you have received this e-mail in error, please notify the sender and delete the e-mail.\nThank you!\n________________________________\n\n[cid:BESTPLACETOLEARN_a851faca-8a1f-4603-8ea7-8da7d4c36e76.png]",
          "subject": "Flugbuchung \/ T.Kamp",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153e5b48237da4ba",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 12
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 12,
                "type": "message",
                "end": 293
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 295,
                "type": "end_of_message",
                "end": 634
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153e5b48237da4ba",
        "message": {
          "thread_id": "153e5b48237da4ba",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "153e5b48237da4ba",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1459847723000,
          "body": "Dear team,\n\nPlease send me non-binding offer for Dmitrii Sharkov as follows:\n\n1.       20.04 QR254 Baku \u2013 Doha at 23:20\n\n2.       21.04 QR834 Doha \u2013 Bangkok at 02:10\n\n3.       24.04 QR831 Bangkok \u2013 Doha at 09:05\n\n4.       24.04 QR 247 Doha \u2013 Baku at 21:15\n\nEconomy class\nCase code is 002016-01\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Sharkov",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153ec1212956c9cf",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 111,
                "type": "end_of_message",
                "end": 4577
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 111
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153ec1212956c9cf",
        "message": {
          "thread_id": "153ec1212956c9cf",
          "from": {
            "hash": "bd6fc28cd0d0eb0b3f68324936e6e856",
            "name": "secretariat-germany",
            "email": "secretariat-germany@ecofys.com"
          },
          "message_id": "153ec1212956c9cf",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1459954517000,
          "body": "Und die n\u00e4chste Buchung :)\n\nBitte den u. g. Flug buchen, und zwar f\u00fcr Georgios Papaefthymiou und Farid Comaty.\n\nLG\n\nManuela Gro\u00dfe\nFacility and Office Support\n-------------------------------------------------------------\n[cid:image003.png@01D19025.17052D60]\nEcofys\nAlbrechtstra\u00dfe 10 c | 10117 Berlin | Deutschland\nT: +49 (0)30 29773579-80 | F: +49 (0)30 29773579-99\nE: m.grosse@ecofys.com | I: www.ecofys.com\n\nFrom: Georgios Papaefthymiou\nSent: Mittwoch, 6. April 2016 16:48\nTo: Farid Comaty ; secretariat-germany \nSubject: RE: Travel request - Farid - Brussels - 12-04-2016\n\nHallo Manuela,\n\nPlease book the EZY option with 70EUR for both of us. Please book also seats so we can sit next to each other.\n\n[cid:image001.png@01D19024.08FFCFA0]\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\/With best regards,\n\nDr. Georgios Papaefthymiou\nSenior Consultant Energy Systems and Markets\n-------------------------------------------------------------\n[Logo_Ecofys]\nEcofys Germany GmbH\nAlbrechtstra\u00dfe 10 c | 10117 Berlin | Germany\nT: +49 (0)30 29773579-15 | F: +49 (0)30 29773579-99\nM: +49 (0)173 743 9997\nE: g.papaefthymiou@ecofys.com | I: www.ecofys.com\n\nFrom: Farid Comaty\nSent: Wednesday, April 06, 2016 2:56 PM\nTo: secretariat-germany >\nCc: Georgios Papaefthymiou >\nSubject: Travel request - Farid - Brussels - 12-04-2016\n\nI have asked Georgios to provide you an answer on which flight to choose\n\nNECESSARY APPROVALS\nproject-related travel request needs approval by Project Manager and Managing Partner Business Area (Please place address both in Cc...)\nbusiness area (BA)-related\/general travel request needs approval by Managing Partner Business Area (Please place address of him\/her in Cc...)\n\n\u00e8  Managing Partner Business Area by themselves need approval by finance (approval will be obtained by secretariat)\n\nPROJECT AND PERSONAL DATA\nProject name:\n\nFlexibility Tracker - Application to 3 countries\n\n3 letter code secretary:\nFCO\n\nProject number:\n\nESMDE16676\n\nProject manager:\n\nGeorgios\n\nGPA\n\nPlease fill out name and gender (as in passport)\nGender\n\nInitials\n\nSurname\n\nM\n\nF\n\nDESTINATION AND WAY OF TRAVEL\nTravel legs\n\nAirport\/Station\n\nPreferred date\n(dd-mm-yy)\n\nPreferred time (24h system, hh:mm)\n\nOutbound\n\nDeparture\n\nBerlin\n\n12-04-15\n\nEarly morning, meeting is at 12:00 at Sheraton Rogier, Place Charles Rogier 3, 1210 Brussels\n\nArrival\n\nBrussels\n\n12-04-15\n\nInbound\n\nDeparture\n\nBrussels\n\n12-04-15\n\nEvening (meeting ends at 17:00\n\nArrival\n\nBerlin\n\n12-04-15\n\nPurpose of travel\n\nFlexibility Tracker workshop.\n\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1hYthZhjXDLG3u75d2Yhoiym6S3GbHxkIFBOtzUtDnzA\/viewform?c=0&w=1\n\nCopy\/paste the above table here as often as you need if your trip has more than two legs\n\nCheck Travel Risk for specific location \/ Country\n\nYes\n\nNo\n\nx\n\nIncreased risk\n\nYes\n\nNo\n\nx\n\nIf yes, follow procedure for assessment and decision according HSE travel procedure - HSE procedure  https:\/\/ecofys.sharepoint.com\/organisation\/HRM\/HRMNL\/Pages\/HSE-Procedures.aspx\n\nResidential facilities\n\nCity\n\nCheck in date\n\nCheck out date\n\nESTIMATED COSTS & DIRECT COVERAGE\nCost type\n\nAmount in EUR\n\nPayable\n\nTickets\n\nHotel\n\nTotal amount\n\nTotal Amount Invoice\n\nChargeable\n\nY\n\nN\n\nMEETINGS\nCompany\n\nContactperson\n\nECI\n\nHans de Keulenear\n\nAPPROVAL\nDate: 6\/4\/2016\n\nName Manager: Michiel M\u00fcller\n\nSignature: Farid Comaty\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\/With best regards,\n\nFarid Comaty M. Sc\nConsultant Energy Systems & Markets\n-------------------------------------------------------------\n[Logo_Ecofys]\nEcofys\nAlbrechtstrasse 10 c | 10117 Berlin | Deutschland\nT +49 (0)30 29773579-69 | M: +49 (0)172 2673791\nE: f.comaty@ecofys.com| I: www.ecofys.com\n\n[XING 64px][Facebook 64px] [LinkedIn 64px]   [Twitter 64px]   [SlideShare 64px] \n\n-------------------------------------------------------------\nPlease consider the environment before printing this message.\nIMPORTANT: Any information contained in this e-mail (and any attachments) is intended exclusively for the addressee(s) and may contain confidential and\/or privileged information. Any disclosure, reproduction, dissemination, distribution or use by a party other than the addressee(s) is strictly prohibited. If you are not the intended recipient, please notify the sender as soon as possible and delete any copies. We reject any liability for the improper, incomplete or delayed transmission of the information contained in this message, as well as for damages resulting from this e-mail message. We cannot guarantee that the message received by you has not been intercepted by third parties and\/or manipulated by computer programs used to transmit messages and viruses.",
          "subject": "TRF - Br\u00fcssel - Georgios Papaefthymiou\/Farid Comaty (GPA\/FCO AP Berlin) - 12042016",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153ef7cfdcb264c5",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 30
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 199,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1212
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 32,
                "type": "message",
                "end": 199
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153ef7cfdcb264c5",
        "message": {
          "thread_id": "153ef7cfdcb264c5",
          "from": {
            "hash": "6978ac030097b825fdaf46269f79fdc4",
            "name": "Lutzeier, Andrea",
            "email": "a.lutzeier@paul-passau.de"
          },
          "message_id": "153ef7cfdcb264c5",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1460011855000,
          "body": "Sehr geehrte Damen und Herren,\n\nben\u00f6tige 3 Fl\u00fcge:\n\nM\u00fcnchen - Berlin-Tegel                       15.04. sp\u00e4testens 07 Uhr\n\nBerlin-Tegel - M\u00fcnchen                        15.04. ab 17 Uhr\n\nVielen Dank.\n\nFreundliche Gr\u00fc\u00dfe\n\nAndrea Lutzeier\nAssistenz der Betriebsleitung\n\n[cid:image001.jpg@01D190AA.98746520]\n\nJosef Paul GmbH & Co. KG\nSperrwies 1\n94036 Passau\n\n[cid:image002.jpg@01D190AA.98746520]\n\nTel.: +49 (0) 851\/96656-152\nFax.: +49 (0) 8541\/96746-352\nE-Mail: A.Lutzeier@paul-passau.de\nHomepage: http:\/\/www.paul-passau.de\n\n[cid:image003.jpg@01D190AA.98746520]\n\nRechtsform: KG\nSitz Vilshofen, Handelsregister: Passau HRA 6316\nP. h. G. Josef Paul Verwaltungs-GmbH\nHandelsregister: Passau HRB 2813\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Josef Paul, Josef Spannbauer\n\nDiese Mail kann vertrauliche Informationen enthalten. Wenn Sie nicht der richtige Adressat sind, sind Sie nicht zur Verwendung der In dieser Mail enthaltenen Information befugt.\nBitte benachrichtigen Sie uns sofort \u00fcber den irrt\u00fcmlichen Empfang.\n\nThis e-mail may contain confidential information. If you are Not the addressee you are Not authorised\nTo make use of the information contained In this e-mail. Please inform us immediately that you have received it by mistake.",
          "subject": "Flugangebot",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Buchungen planen (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153f100db6c213a9",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 30
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 223,
                "type": "end_of_message",
                "end": 798
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 32,
                "type": "message",
                "end": 223
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153f100db6c213a9",
        "message": {
          "thread_id": "153f100db6c213a9",
          "from": {
            "hash": "bcb1567bc82df709bedd94420965440b",
            "name": "Patricia K\u00e4hler",
            "email": "patricia.kaehler@loxx.de"
          },
          "message_id": "153f100db6c213a9",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1460037276000,
          "body": "Sehr geehrte Damen und Herren,\n\nw\u00e4re es Ihnen m\u00f6glich, f\u00fcr eine \u00dcbernachtung vom 12. auf den 13.04.2016 zwei \"g\u00fcnstige\" Einzelzimmer in M\u00fcnchen ausfindig zu machen, die wir buchen k\u00f6nnten?\n\nGern h\u00f6ren wir von Ihnen. Danke.\n\nFreundliche Gr\u00fc\u00dfe\n\nPatricia K\u00e4hler\nAssistentin der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung\n[Beschreibung: Beschreibung: Signatur_1]\n[cid:image002.jpg@01D190E5.4343EA90]\n__________________________\n\nLOXX Holding GmbH\nEmscherstr. 56\n45891 Gelsenkirchen\nTelefon: +49 \/ 209 \/ 6046-520\nFax:        +49 \/ 209 \/ 6046-999\nE-Mail: patricia.kaehler@loxx.de\nInternet:  www.loxx.de\n\n[cid:image003.jpg@01D190E5.4343EA90]\n\nLOXX Imagefilm\n\nSitz und Gerichtsstand der Gesellschaft: DE-Gelsenkirchen - Amtsgericht Gelsenkirchen - HRB 3012 - USt-IdNr. DE119672139 - Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: G\u00fcnter J. Weber, Alexander Brockt",
          "subject": "Hotelzimmer M\u00fcnchen 12.\/13.04.2016",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "153f54418f25e05e",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 7
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 331,
                "type": "end_of_message",
                "end": 341
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 7,
                "type": "message",
                "end": 331
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "153f54418f25e05e",
        "message": {
          "thread_id": "153f54418f25e05e",
          "from": {
            "hash": "9ab8c6f27bb1abcd9e06a7fd5cc0024d",
            "name": "Lukasz Gadowski",
            "email": "lukasz@teameurope.net"
          },
          "message_id": "153f54418f25e05e",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1460108793000,
          "body": "Hallo, ich h\u00e4tte gerne einen flug heute abend von Paris nach Berlin, nicht\nf\u00fcr mich sondern f\u00fcr Frau Chlo\u00e9 Roukbi.\n\nEs gehen wohl Direktfl\u00fcge Fl\u00fcge nur noch gegen 20.00; hier am besten\nKombination aus nicht zu sp\u00e4t sowie falls Preisunetrschiede dramatisch auch\neinbeziehen.\n\nTicket an mich, Boarding Pass an chloe.roukbi@gmail.com\n\nDanke,\n\nL",
          "subject": "flug paris txl heute abend",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1540512415d242ac",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 364
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 365,
                "type": "end_of_message",
                "end": 704
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1540512415d242ac",
        "message": {
          "thread_id": "1540512415d242ac",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "1540512415d242ac",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1460373959000,
          "body": "Dear team,\nPlease send me non-binding offer for Dmitry Gaponov as follows:\n\n20.04.16        Baku Doha       QR 254  2320-0110+1\n21.04.16        Doha Bangkok    QR 834  0210-1240\n24.04.16        Bangkok Doha    QR 831  0905-1215\n24.04.16        Doha Baku       QR 253  1405-1750\n\nEconomy class, change permitted against fee - cheapest option\nCase code is 002016-01\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Gaponov",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1540b5472a33971d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 7
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 7,
                "type": "message",
                "end": 237
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 239,
                "type": "end_of_message",
                "end": 251
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1540b5472a33971d",
        "message": {
          "thread_id": "1540b5472a33971d",
          "from": {
            "hash": "9ab8c6f27bb1abcd9e06a7fd5cc0024d",
            "name": "Lukasz Gadowski",
            "email": "lukasz@teameurope.net"
          },
          "message_id": "1540b5472a33971d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1460478963000,
          "body": "Hallo, bitte f\u00fcr Eva S\u00fcssmann folgende Verbindungen buchen:\n\nMittwoch K\u00f6ln HBF  ab 16:55 nach Karlsruhe\nDonnerstag 14:50 ab fkb nach Tegel\n\nZahlink\/ Rechnungen an mich (Luktev GmbH) und Reisedokumente direkt an\nevasussmann@googlemail.com\n\ndanke Lukasz",
          "subject": "ticket k\u00f6ln\/ karlsruhe\/ karlsruhe berlin",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15418c17448c8313",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 15
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 15,
                "type": "message",
                "end": 218
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 220,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1597
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15418c17448c8313",
        "message": {
          "thread_id": "15418c17448c8313",
          "from": {
            "hash": "fa448d23b7883e35d1d8e48d465bfab8",
            "name": "Manninger, Sonja",
            "email": "sonja.manninger@rgm.de"
          },
          "message_id": "15418c17448c8313",
          "in-reply-to": [
            {
              "hash": "c4d4206206576ba3a6de2307314caf0a",
              "name": "",
              "email": "4ded8d7cb98f454aa12ef618fa1e4f97d2beddb4@sv-rgm-ms01.rgm.intern"
            }
          ],
          "date": 1460704209000,
          "body": "Guten Morgen!\n\nBitte buchen Sie f\u00fcr Herrn Christian Lettau das ABC Hotel oder den Buchner Hof in Konstanz (bitte mit Fr\u00fchst\u00fcck).\nAnreise: 21.04.2016\nAbreise: 22.04.2016\n\nRGM Retail GmbH\nKostenstelle: 1931101\nWerk: 1900\n\nVielen Dank und einen sch\u00f6nen Tag!\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\nSonja Manninger\n-------------------------------------------\n\nTel:          +49 211 3 86 0-212\nFax:        +49 211 3 86 0-220\nMobil:      +49 176 30 09 40 11\nMail:       sonja.manninger@rgm.de\n\nRGM\nFacility Management GmbH\nNiederlassung D\u00fcsseldorf\nWanheimer Stra\u00dfe  47\nD-40472 D\u00fcsseldorf\n\nwww.rgm.de\n\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: RA Fritz-Klaus Lange (Vors.), Dipl.-Kfm. Georg D\u00fcssel, Ralf Jira, Dipl.-Kfm. Nils Lueken, Dipl.-Ing. Rainer Vollmer\nSitz der Gesellschaft: Dortmund\nRegistergericht: Amtsgericht Dortmund\nHandelsregister-Nr.: B 20594\n\nVon: Lettau, Christian\nGesendet: Donnerstag, 14. April 2016 18:21\nAn: Manninger, Sonja\nBetreff: Ph\u00f6nix - \u00dcbernachtung in Konstanz vom 21.04. zum 22.04.16\n\nHallo Sonja,\n\nich ben\u00f6tige eine \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeit in Konstanz vom 21.04. zum 22.04.16. K\u00f6nntest du hierf\u00fcr bitte inkl. Fr\u00fchst\u00fcck was buchen.\n\nABC Hotel\noder\nBuchner Hof\n\nsind bew\u00e4hrte Adressen.\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\nChristian Lettau\n\nImmobilienfachwirt\n---------------------------------------------------\nTechnischer Objektmanager\n\nMobil:       + 49  173 38 38 904\nMail:         christian.lettau@rgm.de\n\nRGM\nRetail GmbH\nWanheimer Strasse 47\nD-40472 D\u00fcsseldorf\n\nwww.rgm.de\n\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Frank K\u00f6nig Andre Kempken\nSitz der Gesellschaft: D\u00fcsseldorf\nRegistergericht: Amtsgericht D\u00fcsseldorf\nHandelsregister-Nr.: B 66587",
          "subject": "WG: Ph\u00f6nix - \u00dcbernachtung in Konstanz vom 21.04. zum 22.04.16",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [
            {
              "hash": "c4d4206206576ba3a6de2307314caf0a",
              "name": "",
              "email": "4ded8d7cb98f454aa12ef618fa1e4f97d2beddb4@sv-rgm-ms01.rgm.intern"
            }
          ],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1541a3259c718cb3",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "rebooking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 94,
                "type": "end_of_message",
                "end": 168
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 10,
                "type": "message",
                "end": 93
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1541a3259c718cb3",
        "message": {
          "thread_id": "1541a3259c718cb3",
          "from": {
            "hash": "27f3b0373b899105da0a7f073b356714",
            "name": "",
            "email": "as@hellofresh.com"
          },
          "message_id": "1541a3259c718cb3",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1460728385000,
          "body": "Hi guys,\n\nCan I pls change my trip next week so that I am Berlin Wed-Fri instead of Tues-Fri?\n\nThanks!\n\nAmy Smith\nGlobal Director Product Development, HelloFresh Global",
          "subject": "Booking next week",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1542d9bb19da8fcb",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 10,
                "type": "message",
                "end": 342
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 344,
                "type": "end_of_message",
                "end": 518
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1542d9bb19da8fcb",
        "message": {
          "thread_id": "1542d9bb19da8fcb",
          "from": {
            "hash": "a3f78e3f129e450c64eb48bc8ab9b443",
            "name": "Meagan Bosman | Bryanston",
            "email": "meagan.bosman@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "1542d9bb19da8fcb",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461054056000,
          "body": "Good day\n\nHope all is well.\n\nI just need to find out .\n\nOn Markam's boarding pass, his passenger name is NAIDOO\/MARKAMDR .\n\nWhat does the \"DR\" stand for, he is just a bit curious because it is not like that on his passport and we don't know if there will be any complications .\n\nPlease advise as to if it will be a problem and what it means .\n\nRegards\n\nMeagan Bosman\nAdmin Assistant\n\nBryanston Resources\n25 Rudd Road\nIllovo, Sandton\n2196\n\nMobile: +27 082 466 9315\nMail: Meagan.bosman@bryanston.ch\nWeb: www.bryanston.ch",
          "subject": "Markam Naidoo",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "'buchung@comtravo.com'",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15432e264fedcfe5",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 45,
                "type": "end_of_message",
                "end": 920
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 43
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15432e264fedcfe5",
        "message": {
          "thread_id": "15432e264fedcfe5",
          "from": {
            "hash": "4ec14229c6bb588c6df43483e1cb6d0a",
            "name": "",
            "email": "jacqueline.rueter@deliustextiles.de"
          },
          "message_id": "15432e264fedcfe5",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461142571000,
          "body": "Hallo,\n\nk\u00f6nnen Sie den W\u00fcnschen nachkommen?\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\n\nJacqueline R\u00fcter\n\n----- Weitergeleitet von Jacqueline Rueter\/deliustextiles\/de am 20.04.2016\n10:55 -----\n\nVon:        Nicole Geisler\/deliustextiles\/de\nAn:         Jacqueline Rueter\/deliustextiles\/de@deliustextiles\nKopie:      Christoph Baumgart\/deliustextiles\/de@deliustextiles\nDatum:      20.04.2016 10:54\nBetreff:    Inlandsflug USA\n\nGuten Morgen Frau R\u00fcter,\n\nbitte buchen Sie f\u00fcr Herrn Baumgart und mich bitte folgende Fl\u00fcge:\n\nHinflug: 02.05.16\nStart: 09:55 Uhr\nab: Atlanta (ATL)\nAnkunft: 11:45 Uhr\nin: Baltimore (BWI)\n\nR\u00fcckflug: 02.05.16\nStart: 19:10 Uhr\nab: Baltimore (BWI)\nAnkunft: 21:12 Uhr\nin: Atlanta (ATL)\n\nDelta Air Lines (DL1525)\nKabinenklasse Economy\n\nPreis: ca. 236 \u20ac\/Person\n\nVielen Dank.\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\n\ni. A. Nicole Geisler\n\n Fon:    +49(0)5206-9107-59              \n                                         \n Fax:    +49(0)5206-9107-60",
          "subject": "WG: Inlandsflug USA",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154337b26e9002cc",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "rebooking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 22
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 22,
                "type": "message",
                "end": 196
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 198,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1108
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154337b26e9002cc",
        "message": {
          "thread_id": "154337b26e9002cc",
          "from": {
            "hash": "dbb5b95ee1da66d77bce81bc88e2fccf",
            "name": "Sabrina H\u00f6fler",
            "email": "sabrina.hoefler@woodmark.de"
          },
          "message_id": "154337b26e9002cc",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461152586000,
          "body": "Liebes Comtravoteam,\n\nRainer Uns\u00f6ld hat f\u00fcr heute einen Flug f\u00fcr 20:40Uhr von K\u00f6ln nach M\u00fcnchen.\nAB6127\n\nIst es m\u00f6glich diesen umzubuchen auf 18:45Uhr - AB6125?\nWelche Kosten sind damit verbunden?\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe,\nSabrina\n\n[cid:image001.png@01D19B0A.90C31FA0]\n\nSabrina H\u00f6fler\n\nVorstandsassistentin\n\nWoodmark Consulting AG\nAm Hochacker 4\n85630 Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nwww.woodmark.de\n\nM\n\n+49 151 43804448\n\nT\n\n+49 89 462697-0\n\nF\n\n+49 89 462697-9834\n\n[cid:image002.png@01D19B0A.90C31FA0]\n\nInformationssicherheit\nISO 27001 zertifiziert\n\nVorstand Ludwig Forstner, Vincent Fourmi, Rainer Uns\u00f6ld Vorsitzender des Aufsichtsrats Wolfram Tietscher\nAmtsgericht M\u00fcnchen HRB 127959 Sitz Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nBitte beachten Sie: Diese E-Mail kann vertrauliche und\/oder rechtlich gesch\u00fctzte Informationen enthalten. Der Inhalt ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr den bezeichneten Adressaten bestimmt. Wenn Sie nicht der richtige Adressat oder dessen Vertreter sind, setzen Sie sich bitte mit dem Absender der E-Mail in Verbindung. Jede Form der Ver\u00f6ffentlichung, Vervielf\u00e4ltigung oder Weitergabe des Inhalts fehlgeleiteter E-Mails ist unzul\u00e4ssig.",
          "subject": "Umbuchung m\u00f6glich?",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15433e699383033c",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 13
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 137,
                "type": "end_of_message",
                "end": 8517
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 13,
                "type": "message",
                "end": 135
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15433e699383033c",
        "message": {
          "thread_id": "15433e699383033c",
          "from": {
            "hash": "4ec14229c6bb588c6df43483e1cb6d0a",
            "name": "",
            "email": "jacqueline.rueter@deliustextiles.de"
          },
          "message_id": "15433e699383033c",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461159619000,
          "body": "Hallo Hans,\n\nk\u00f6nntest Du bitte nochmals nach dem Flug schauen aber f\u00fcr den 4.5.2016. Ein\nLeihwagen (kleine Kategorie) ben\u00f6tigt er auch.\n\nVielen Dank & liebe Gr\u00fc\u00dfe\n\nJacqueline\n\n----- Weitergeleitet von Jacqueline Rueter\/deliustextiles\/de am 20.04.2016\n15:37 -----\n----- Weitergeleitet von Nadine Wiziald\/deliustextiles\/de am 20.04.2016\n14:27 -----\n\nVon: Carl Mrusek\/deliustextiles\/de\nAn: Nadine Wiziald\/deliustextiles\/de@deliustextiles\nKopie: Thomas Stark\/deliustextiles\/de@deliustextiles\nDatum: 20.04.2016 14:13\nBetreff: Antwort: WG: Re: Flug Ljubljana\n\nHallo Frau Wiziald,\n\nbitte buchen Sie mir den Flug wie unten angegeben, allerdings am\n04.05.2016.\nFalls m\u00f6glich bitte auch einen Leihwagen, da der Kunde etwa 1 Stunde\nentfernt\nvom Flughafen ans\u00e4ssig ist. Besten Dank!\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen \/ Kind regards\n\ni. A. Carl Mrusek\n                                         \n Fon:       +49(0)5206-9107-65           \n                                         \n Fax:       +49(0)5206-9107-60           \n                                         \n Mobile:    +49(0)151-57141764           \n                                         \nInaktiv: Details verbergen f\u00fcr Nadine Wiziald---18.04.2016 08:23:38---Mit\nfreundlichen Gr\u00fc\u00dfen \/ Kind regards i. A. Nadine WiziaNadine\nWiziald---18.04.2016 08:23:38---Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen \/ Kind regards i.\nA. Nadine Wiziald\n\nVon: Comtravo Buchung \nAn: Nadine Wiziald \nDatum: 15.04.2016 15:45\nBetreff: Re: Flug Ljubljana\n\nHi Nadine,\n\ndie g\u00fcnstigste Direktverbindung innerhalb der n\u00e4chsten 14 Tage nach\nLjubljana ist folgende:\n|-----------+------+---------------+-------+---------------+------+-------------+---------|\n|      Adria|      |               |       |               |      |             |         |\n|      Airwa|      |               |       |               |      |             |         |\n|      ys - |      |               |       |               |      |             |         |\n|      Econo|      |               |       |               |      |             |         |\n|      my   |      |               |       |               |      |             |         |\n|-----------+------+---------------+-------+---------------+------+-------------+---------|\n|      Flug |      |      Von      |       |      Nach     |      |    Preis pro|         |\n|      1    |      |               |       |               |      |       Person|         |\n|-----------+------+---------------+-------+---------------+------+              ---------|\n|           |      |      FRA,     |       |      LJU,     |      |      Gegen  |         |\n|           |      |      Frankfurt|       |      Ljubljana|      |      Geb\u00fchr |         |\n|           |      |               |       |               |      |      Umbuchb|         |\n|           |      |               |       |               |      |      ar     |         |\n|-----------+------+---------------+-------+---------------+------+              ---------|\n|           |      |      20.04.201|       |      20.04.201|      |      Gegen  |         |\n|           |      |      6, 09:10 |       |      6, 10:25 |      |      Geb\u00fchr |         |\n|           |      |               |       |               |      |      Stornie|         |\n|           |      |               |       |               |      |      rbar   |         |\n|-----------+------+---------------+-------+                ------+-------------+---------|\n       Flugn|      |               |       |      Flugzeit |      |      1      |         |\n       o:   |      |               |       |      01:15    |      |      Gep\u00e4ck |         |\n       JP117|      |               |       |      Std.     |      |      20kg   |         |\n             ------+---------------+-------+---------------+------+-------------+---------|\n                                   |       |               |      |             |         |\n                                    -------+---------------+------+-------------+---------|\n       Adria                       |       |                                    |         |\n       Airwa                       |       |                                    |         |\n       ys -                        |       |                                    |         |\n       Econo                       |       |                                    |         |\n       my                          |       |                                    |         |\n ----------------------------------+-------+------------------------------------+---------|\n|      Flug |      |      Von      |       |      Nach     |      |             |         |\n|      2    |      |               |       |               |      |             |         |\n|-----------+------+---------------+-------+---------------+------+-------------+---------|\n|           |      |      LJU,     |       |      FRA,     |      |      Gegen  |         |\n|           |      |      Ljubljana|       |      Frankfurt|      |      Geb\u00fchr |         |\n|           |      |               |       |               |      |      Umbuchb|         |\n|           |      |               |       |               |      |      ar     |         |\n|-----------+------+---------------+-------+---------------+------+              ---------|\n|           |      |      20.04.201|       |      20.04.201|      |      Gegen  |         |\n|           |      |      6, 18:05 |       |      6, 19:30 |      |      Geb\u00fchr |         |\n|           |      |               |       |               |      |      Stornie|         |\n|           |      |               |       |               |      |      rbar   |         |\n|-----------+------+---------------+-------+                ------+-------------+---------|\n       Flugn|      |               |       |      Flugzeit |      |      1      | 294,00 \u20ac|\n       o:   |      |               |       |      01:25    |      |      Gep\u00e4ck |         |\n       JP124|      |               |       |      Std.     |      |      20kg   |         |\n             ------+---------------+-------+                ------+-------------+---------|\n\nWenn das so passt gerne hier best\u00e4tigen:\nhttps:\/\/www.comtravo.com\/payment\/#\/34278\n\nBeste Gr\u00fc\u00dfe\n\nHans\n\nWebsite:\u00a0www.comtravo.com\nTel:\u00a0+49 30 23933696\n\nComtravo ist ein Angebot der MTR Travel Technologies GmbH\nK\u00f6penicker Str. 126 | D \u2013 10179 Berlin\nHandelsregistereintrag: Amtsgericht Berlin (Charlottenburg), HRB 169481\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel, Jannik Neumann\n\n* This email message may contain legally privileged and\/or confidential\ninformation.\nYou are hereby notified that any disclosure, copying, distribution, or use\nof this email message is strictly prohibited.\n\nAm 15. April 2016 um 14:25 schrieb :\n\n      Sehr geehrte Damen und Herren,\n\n      wir suchen einen Flug f\u00fcr zwei Personen nach Ljubljana.\n      Innerhalb der n\u00e4chsten 2 Wochen wollen Herr Mrusek und Herr Baumgart\n      dorthin. Entweder morgens hin und abends zur\u00fcck oder mit einer\n      \u00dcbernachtung.\n      K\u00f6nnen Sie uns netterweise etwas g\u00fcnstiges raussuchen?\n      Der Flughafen sollte nicht unbedingt weiter weg als D\u00fcsseldorf sein.\n\n      Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen \/ Kind regards\n\n      i. A. Nadine Wiziald\n      Assistentin der Gesch\u00e4ftsleitung \/ Executive Assistant\n\n      DELIUS GmbH\n      Goldstra\u00dfe 16 - 18\n      33602 Bielefeld\n      Germany\n\n phone:  +49(0)521-543-215                                                           \n                                                                                     \n fax:    +49(0)521-543-200                                                           \n                                                                                     \n      Nadine.Wiziald@deliustextiles.de\n      www.delius-contract.de\n\n      Handelsregister Bielefeld HRB 30 019\n      Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung: Rudolf Delius, Friedrich Wilhelm Delius\n\n      Diese E-Mail enth\u00e4lt vertrauliche und\/oder rechtlich gesch\u00fctzte\n      Informationen. Wenn Sie nicht der richtige Adressat sind oder\n      diese E-Mail irrt\u00fcmlich erhalten haben, informieren Sie bitte sofort\n      den Absender und vernichten Sie diese Mail. Das unerlaubte\n      Kopieren sowie die unbefugte Weitergabe dieser Mail ist nicht\n      gestattet.\n      This e-mail may contain confidential and\/or privileged information.\n      If you are not the intended recipient (or have received\n      this e-mail in error) please notify the sender immediately and\n      destroy this e-mail. Any unauthorised copying, disclosure or\n      distribution of the material in this e-mail is strictly forbidden.",
          "subject": "WG: Re: Flug Ljubljana",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15438e6a90ec2218",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 85
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 86,
                "type": "end_of_message",
                "end": 482
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15438e6a90ec2218",
        "message": {
          "thread_id": "15438e6a90ec2218",
          "from": {
            "hash": "63307282c922ff7ed732b3ac82822175",
            "name": "Leni Hartmann",
            "email": "leni.hartmann@shoch3.com"
          },
          "message_id": "15438e6a90ec2218",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461243519000,
          "body": "Also ich erweitere mal den rahmen.datum bleibt, aber linie egal und ab dus geht auch. Liebe gr\u00fc\u00dfe\n\nLeni Hartmann\nBack Office\nTel\n\n+49 2151 479 444 0\n\nFax\n\n+49 2151 479 448 55\n\nMail\n\nleni.hartmann@shoch3.com\n\nWeb\n\nwww.shoch3.com\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/Sonic_Logo_2015.png]\n\n[http:\/\/www.shoch3.com\/images\/mailsignature\/SONIC_2015.png]\n\nSonic Sales Support GmbH\nBischofstra\u00dfe 120\n47809 Krefeld\n\nHRB 13734 - Amtsgericht Krefeld   |  Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Markus Gawenda",
          "subject": "flug fuerteventura",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1544d0a0e01b7bc7",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "end_of_message",
                "end": 190
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1544d0a0e01b7bc7",
        "message": {
          "thread_id": "1544d0a0e01b7bc7",
          "from": {
            "hash": "8b47fbab9958fa119f8c8c6fe0e2b1f8",
            "name": "Inna Verbytska",
            "email": "inna.verbytska@wework.com"
          },
          "message_id": "1544d0a0e01b7bc7",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461581346000,
          "body": "-- \n*WeWork | Inna Verbytska*\ninna.verbytska@wework.com\nwework.com \n\nCreate Your Life's Work\n\n*Help grow the WeWork community and earn a 10% referral fee\n each and\nevery month for 1 year!  *",
          "subject": "Berlin - London in the evening on Wednesday, 27th for Eugen Miropolski",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchungen",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1545389cf4721f36",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 158,
                "type": "end_of_message",
                "end": 313
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 10,
                "type": "message",
                "end": 157
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1545389cf4721f36",
        "message": {
          "thread_id": "1545389cf4721f36",
          "from": {
            "hash": "27f3b0373b899105da0a7f073b356714",
            "name": "Amy Smith",
            "email": "as@hellofresh.com"
          },
          "message_id": "1545389cf4721f36",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461690420000,
          "body": "HI guys,\n\nCan I pls book a flight from Heathrow to Amsterdam next Tuesday morning,\nreturning next Wednesday night? Also, may I pls stay at the Mecure Amstel?\n\nThanks!\n\n*Amy Smith*Global Director Product Development\n*HelloFresh Global*\nAS@hellofresh.com\n\n*We're active in:* US\n\n| DE\n |\nUK\n\n | NL\n |\nAU\n\n | BE\n |\nAT",
          "subject": "Booking to NL",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "15461fc96861f65e",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 267
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 269,
                "type": "end_of_message",
                "end": 608
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "15461fc96861f65e",
        "message": {
          "thread_id": "15461fc96861f65e",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "15461fc96861f65e",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1461932822000,
          "body": "Dear team,\nPlease send me non-binding offer for Ilia Tretiakov as follows:\n\n04.05.16        Moscow Baku     SU 1852 0010-0410       SVO F\n06.05.16        Baku Moscow     J2 854  1900-2110       DME\n\nEconomy class, non changeable - cheapest option\nCase code is 1160007\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Tretiakov",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1547ada0b8e3c6b0",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 5
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 490,
                "type": "end_of_message",
                "end": 1381
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 5,
                "type": "message",
                "end": 490
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1547ada0b8e3c6b0",
        "message": {
          "thread_id": "1547ada0b8e3c6b0",
          "from": {
            "hash": "6a2678cd6fa722109c0614d5c10d4e84",
            "name": "Benedikt Richter",
            "email": "br@hellofresh.com"
          },
          "message_id": "1547ada0b8e3c6b0",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1462349960000,
          "body": "Hi,\n\ncould you pls book 2 flights from Ber-Muc round trip and 1 night in a\ndouble room in Munich.\n\n*Details flight:*\n\n2 Flights Ber - Muc, Wed 1st June after 7pm\n1 Flight Muc - Ber, Thu 2nd June after 7pm\n1 Flight Muc - Ber, Sun 5th June around noon\n\n*Details Hotel:*\n\n1 room for 2 people close to or in:\n\nLeonardo Royal Hotel Munich\nMoosacher Stra\u00dfe 90\n80809 M\u00fcnchen\n\n1 night from June 1st to June 2nd\n\nLet me know if you have any questions. Looking forward to receiving your\nsuggestions.\n\nBest,\nBenedikt\n\n-- \n\n[image: logo]\n*Benedikt Richter**, Business Intelligence, HelloFresh Global*\nTel: +49 (0)1 <+4930xxxxxxxx>76 985 920 49 | Saarbr\u00fccker Str. 37a | 10405\nBerlin\nBR@HelloFresh.com \n    \n*We're active in:* US\n\n| DE\n |\nUK\n\n | NL\n |\nAU\n\n | BE\n |\nAT \n\nHelloFresh AG, Berlin (Sitz der Gesellschaft) | Vorst\u00e4nde: Dominik S.\nRichter (Vorsitzender), Thomas W. Griesel, Christian G\u00e4rtner | Vorsitzender\ndes Aufsichtsrats: Jeffrey Lieberman | Eingetragen beim Amtsgericht\nCharlottenburg, HRB 171666 B\n\nCONFIDENTIALITY NOTICE: This message (including any attachments) is\nconfidential and may be privileged. It may be read, copied and used only by\nthe intended recipient. If you have received it in error please contact the\nsender (by return e-mail) immediately and delete this message. Any\nunauthorized use or dissemination of this message in whole or in parts is\nstrictly prohibited.",
          "subject": "Flight + Hotel Berlin - Munich",
          "to": [
            {
              "hash": "f958c76951816df55d52bc569f526ebc",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "booking@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": [
            {
              "hash": "165df1e29d4f0abb20c93ccf8c7a8b10",
              "name": "Tobias Bruehne",
              "email": "tbr@hellofresh.com"
            },
            {
              "hash": "96b84bae015d13bf31847f0ac87eb47b",
              "name": "Kai von Grambusch",
              "email": "kvg@hellofresh.com"
            }
          ]
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154943ac60e73f00",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "cancellation",
          "type": "topic"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 7
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 7,
                "type": "message",
                "end": 130
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 131,
                "type": "end_of_message",
                "end": 949
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154943ac60e73f00",
        "message": {
          "thread_id": "154943ac60e73f00",
          "from": {
            "hash": "bca1618e37206c1e04a61e2e945881d2",
            "name": "Ralf Bremmen",
            "email": "ralf.bremmen@woodmark.de"
          },
          "message_id": "154943ac60e73f00",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1462775757000,
          "body": "Moin,\n\nbitte folgenden Flug stornieren:\n\nAirline locator:   4W4GI6\n\nFlugnummer:      AB6044\n\nVon:      MUC\n\nNach:    DUS\n\n19.00 h\n\nDanke Ralf \n\nRalf Bremmen\n\nSenior Manager\n\nWoodmark Consulting AG\n\nKreuzstrasse 20\n\n40210 D\u00fcsseldorf \n\nwww.woodmark.de\n\nM\n\n+49 172 2642362\n\nT\n\n+49 211 542011-11\n\nF\n\n+49 211 542011-9811\n\nInformationssicherheit\n\nISO 27001 zertifiziert\n\nVorstand Ludwig Forstner, Vincent Fourmi, Rainer Uns\u00f6ld Vorsitzender des\nAufsichtsrats Wolfram Tietscher\n\nAmtsgericht M\u00fcnchen HRB 127959 Sitz Grasbrunn\/M\u00fcnchen\n\nBitte beachten Sie: Diese E-Mail kann vertrauliche und\/oder rechtlich\ngesch\u00fctzte Informationen enthalten. Der Inhalt ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr den\nbezeichneten Adressaten bestimmt. Wenn Sie nicht der richtige Adressat oder\ndessen Vertreter sind, setzen Sie sich bitte mit dem Absender der E-Mail in\nVerbindung. Jede Form der Ver\u00f6ffentlichung, Vervielf\u00e4ltigung oder Weitergabe\ndes Inhalts fehlgeleiteter E-Mails ist unzul\u00e4ssig.",
          "subject": "Flug stornieren",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154966c5d26ba84d",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 12
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 190,
                "type": "end_of_message",
                "end": 206
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 12,
                "type": "message",
                "end": 189
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154966c5d26ba84d",
        "message": {
          "thread_id": "154966c5d26ba84d",
          "from": {
            "hash": "1f73f07036feb0d2d16b67286875de78",
            "name": "Alina Drabovych | Bryanston",
            "email": "alina.drabovych@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "154966c5d26ba84d",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1462812561000,
          "body": "Dear Team,\n\nCan you pls issue biz class for Fabian Kroeher (this week flights)\n\nAeroflot\nTue 1735-2130 muc svo\nWed 0010-0410 svo gyd\nFri 1515-1725 gyd svo\nFri 1930-2135 svo muc\n\nCase 116007\n\nThank you\nAlina",
          "subject": "Baku",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo (buchung@comtravo.com)",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "1549f821ad89be28",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 4
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 288,
                "type": "end_of_message",
                "end": 454
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 4,
                "type": "message",
                "end": 288
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "1549f821ad89be28",
        "message": {
          "thread_id": "1549f821ad89be28",
          "from": {
            "hash": "52448a96535b8dd126b779c2c1540719",
            "name": "Chris Kok",
            "email": "ck@hellofresh.com"
          },
          "message_id": "1549f821ad89be28",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1462964983000,
          "body": "Hi\n\nI would like to book a flight from next Monday (departure) to Friday\n(return in NL).\n\nleaving from Amsterdam\nDestination Toronto ANY\nDirect flight\n\nThe following flight could work for example but a departure later on Monday\nwould be even better.\n\nPlease let me know what is possible.\n\nThanks\n\nChris\n\n*Chris Kok*\nGlobal Director Supply Chain Management\n*HelloFresh Global*\nCK@hellofresh.com\n\n*We're active in:* US\n\n| DE\n |\nUK\n\n | NL\n |\nAU\n\n | BE\n |\nAT",
          "subject": "Booking of Flight: Amsterdam - Canada",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154a5b5bd31fe25e",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 12
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 12,
                "type": "message",
                "end": 424
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 426,
                "type": "end_of_message",
                "end": 765
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154a5b5bd31fe25e",
        "message": {
          "thread_id": "154a5b5bd31fe25e",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "154a5b5bd31fe25e",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463069027000,
          "body": "Dear team,\n\nUnfortunately tomorrow ticket with booking reference\nET19T\n\nWill not be used. Can we get any money back?\n\nAnd please send me non-binding offer for Anton Agafonov as follows:\n\n13.05.16        Baku Tbilisi    J2 8225 1930-2040\n15.05.16        Tbilisi Baku    QR 254  2105-2220\n19.05.16        Baku Moscow     J2 854  1900-2110       DME\n\nEconomy class, non changeable tariffs - cheapest option\nCase code is 1150032\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Agafonov",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154a9430ecb08adc",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 123
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 125,
                "type": "end_of_message",
                "end": 4000
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154a9430ecb08adc",
        "message": {
          "thread_id": "154a9430ecb08adc",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "154a9430ecb08adc",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463128623000,
          "body": "Dear team, could you also check this flight\n\n13.05.16 Baku Tbilisi 1930-2040 J2 8225\n15.05.16 Tbilisi Baku 2105-2220 J26254\n\nBest,\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/\n\n\u041e\u0442: Tatyana Novopashina >\n\u0414\u0430\u0442\u0430: \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0430, 13 \u043c\u0430\u044f 2016 \u0433., 10:44\n\u041a\u043e\u043c\u0443: Comtravo >\n\u0422\u0435\u043c\u0430: Re: [PossibleSpam] Re: Booking flight request \/ Agafonov\n\nDear team, could you please check the cheapest option for non changeable tariffs?\n\nBest,\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/\n\n\u041e\u0442: Comtravo >\n\u0414\u0430\u0442\u0430: \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0433, 12 \u043c\u0430\u044f 2016 \u0433., 20:25\n\u041a\u043e\u043c\u0443: Tatyana Novopashina >\n\u0422\u0435\u043c\u0430: [PossibleSpam] Re: Booking flight request \/ Agafonov\n\nDear Tatyana,\n\nwe cancelled the flight ET19T for tomorrow. Now, we are waiting for the airline's refund.\n\nWe can offer you the following flight for the new request. These are the cheapest option available.\n\nPre-booking code: RHQHXQ\n\nAzerbaijan Airlines - Economy\nFlight          From            To              Price per person\n                GYD, Baku               TBS, Tbilisi            Changeable against a fee\n                13.05.2016, 19:30       13.05.2016, 20:40       Cancellation against fee permitted\nFlight no: J28225                       Flight time 01:10 h             2 Pc. luggage 20kg      255,00 \u20ac\n\nQatar Airways - Economy\nFlight          From            To\n                TBS, Tbilisi            GYD, Baku               Changeable against a fee\n                15.05.2016, 21:05       15.05.2016, 22:20       Cancellation against fee permitted\nFlight no: QR 254                       Flight time 01:15 h             1 Pc. luggage 20kg      124,00 \u20ac\n\nAzerbaijan Airlines - Economy\nFlight          From            To\n                GYD, Baku               DME, Moscow             No change permitted\n                19.05.2016, 19:00       19.05.2016, 21:10       Cancellation against fee permitted\nFlight no: J28854                       Flight time 03:10 h             0 Pc. luggage 20kg      111,00 \u20ac\n\nTotal price: 490,00 \u20ac\n\nPlease let us know, if we can issue the ticket.\n\nKind regards,\nChris\n\nWebsite: www.comtravo.com\nTel: +49 30 23933696\n\n[https:\/\/docs.google.com\/uc?export=download&id=0ByaerJ4ZxnlbbnNjNl8wMVgtUm8&revid=0ByaerJ4ZxnlbdUNqZ0VnVStsOC9RMFNMSy9PblhTVmZYSE9zPQ]\n\nComtravo ist ein Angebot der MTR Travel Technologies GmbH\nK\u00f6penicker Str. 126 | D \u2013 10179 Berlin\nHandelsregistereintrag: Amtsgericht Berlin (Charlottenburg), HRB 169481\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Michael Riegel, Jannik Neumann\n\n* This email message may contain legally privileged and\/or confidential information.\nYou are hereby notified that any disclosure, copying, distribution, or use of this email message is strictly prohibited.\n\n2016-05-12 18:03 GMT+02:00 Tatyana Novopashina | Bryanston >:\nDear team,\n\nUnfortunately tomorrow ticket with booking reference\nET19T\n\nWill not be used. Can we get any money back?\n\nAnd please send me non-binding offer for Anton Agafonov as follows:\n\n13.05.16        Baku Tbilisi    J2 8225 1930-2040\n15.05.16        Tbilisi Baku    QR 254  2105-2220\n19.05.16        Baku Moscow     J2 854  1900-2110       DME\n\nEconomy class, non changeable tariffs - cheapest option\nCase code is 1150032\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "URGENT. Re: [PossibleSpam] Re: Booking flight request \/ Agafonov",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154a9861be244042",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 242
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 243,
                "type": "end_of_message",
                "end": 892
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154a9861be244042",
        "message": {
          "thread_id": "154a9861be244042",
          "from": {
            "hash": "a6dfeda6bd3ca04898cd099021164f1b",
            "name": "Holzmann, G\u00f6tz",
            "email": "gholzmann@psi.de"
          },
          "message_id": "154a9861be244042",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463133016000,
          "body": "Anfrage 1\nFlug D\u00fcsseldorf - Berlin, 7-8 Uhr morgens hin (25.5.16); 17-18 zur\u00fcck (26.5.16), Reisender: Willi Stumpe\n\nAnfrage 2\nFlug D\u00fcsseldorf - Chicago, 12.6.16 gegen 13:00 Uhr hin; 16.6.16 zur\u00fcck (Nachtflug); Reisender: Richard Kleinschmidt\n\nMit freundlichem Gru\u00df \/ Kind regards\n\nG\u00f6tz Holzmann\nFinance & Administration\n\nPSI Metals GmbH\nHeinrichstra\u00dfe 83-85, 40239 D\u00fcsseldorf, Germany\nPhone: +49 211 60219-318 | Fax: +49 211 60219-240\nMobile: +49 173 216 0034\nwww.psimetals.com | LinkedIn PSI Metals\n\nManaging Directors: Sven Busch, Detlef Schmitz\nCommercial Register Local Court: D\u00fcsseldorf HRB 56134\n\nThe information contained in this message is confidential or protected by law. If you are not the intended recipient, please contact the sender and delete this message. Any unauthorised copying of this message or unauthorised distribution of the information contained herein is prohibited.",
          "subject": "Testanfrage PSI metals",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154c29e6aff516ed",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "rebooking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 17
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 160,
                "type": "end_of_message",
                "end": 344
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 17,
                "type": "message",
                "end": 158
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154c29e6aff516ed",
        "message": {
          "thread_id": "154c29e6aff516ed",
          "from": {
            "hash": "02f056833fec8e4da5641828502ad150",
            "name": "Conny Gerth",
            "email": "conny@cherry.vc"
          },
          "message_id": "154c29e6aff516ed",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463554041000,
          "body": "Hallo zusammen,\n\nChristian w\u00fcrde heute doch gerne den R\u00fcckflug um 18:55 Uhr nehmen. K\u00f6nntet ihr ihn bitte auf die Maschine umbuchen? Wie hoch sind die Kosten?\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe,\nConny\n----------------------------------------------- \nConny Gerth\nExecutive Assistant\nCherry Ventures Management GmbH\n+49-176-62118369\n\nconny@cherry.vc \nwww.cherry-vc.com",
          "subject": "Flugumbuchung Christian",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154c8d25075c75ce",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 492,
                "type": "end_of_message",
                "end": 647
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "message",
                "end": 491
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154c8d25075c75ce",
        "message": {
          "thread_id": "154c8d25075c75ce",
          "from": {
            "hash": "4968c7656aa1a6e70bdac05600c7e185",
            "name": "Greg Bowie | Bryanston",
            "email": "greg.bowie@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "154c8d25075c75ce",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463658103000,
          "body": "I am working for Bryanston Resources and need to book travel for a project. The code is 1160012.\n\nI just registered on Comtravo yesterday under the name Peter Gregory Bowie (the name on my passport). I need to book a flight from London to Johannesburg arriving in Johannesburg on May 31. I also need a return flight back to London on June 18, but that ticket would need to be flexible. Furthermore, the ticket should be in Economy class.\n\nCould you let me know my options on a direct flight?\n\nThanks,\nGreg\n\nGreg Bowie | Bryanston Resources\n14-16, Waterloo Place | London SW1Y 4AR\nwww.bryanston.ch\nMobile UK: +44 7474 013122\ngreg.bowie@bryanston.ch",
          "subject": "Travel request",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154cdd4ade1a7fd9",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "end_of_message",
                "end": 567
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154cdd4ade1a7fd9",
        "message": {
          "thread_id": "154cdd4ade1a7fd9",
          "from": {
            "hash": "bcb1567bc82df709bedd94420965440b",
            "name": "Patricia K\u00e4hler",
            "email": "patricia.kaehler@loxx.de"
          },
          "message_id": "154cdd4ade1a7fd9",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463741986000,
          "body": "Freundliche Gr\u00fc\u00dfe\n[Beschreibung: Beschreibung: Signatur_1]\n[Signatur_VAS 05_2016]\n__________________________\n\ni. A.\n\nPatricia K\u00e4hler\nAssistentin der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung\n\nLOXX Holding GmbH\nEmscherstr. 56\n45891 Gelsenkirchen\nTelefon: +49 \/ 209 \/ 6046-520\nFax:        +49 \/ 209 \/ 6046-999\nE-Mail: patricia.kaehler@loxx.de\nInternet:  www.loxx.de\n\n[cid:image003.jpg@01D1B297.6FA64AF0]\n\nLOXX Imagefilm\n\nSitz und Gerichtsstand der Gesellschaft: DE-Gelsenkirchen - Amtsgericht Gelsenkirchen - HRB 3012 - USt-IdNr. DE119672139 - Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: G\u00fcnter J. Weber, Alexander Brockt",
          "subject": "Info: Personalausweis V. Fleiman folgt noch. eom",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo Buchung",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154ce3a12dbcaded",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 226
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 228,
                "type": "end_of_message",
                "end": 567
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154ce3a12dbcaded",
        "message": {
          "thread_id": "154ce3a12dbcaded",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "154ce3a12dbcaded",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463748791000,
          "body": "Dear team,\nPlease send me non-binding offer for Alexander Kashkarov as follows:\n\n23.05.16        Moscow Baku     SU 1852 0010-0410       SVO F\n\nEconomy class, change permitted against fee - cheapest option\nCase code is 1150001\n\nThank you in advance!\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Kashkarov",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154ceb7a51198564",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "en",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "en",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 11
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 11,
                "type": "message",
                "end": 292
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 293,
                "type": "end_of_message",
                "end": 633
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154ceb7a51198564",
        "message": {
          "thread_id": "154ceb7a51198564",
          "from": {
            "hash": "3960b76a288782449ee0e57128a52a3d",
            "name": "Tatyana Novopashina | Bryanston",
            "email": "tatyana.novopashina@bryanston.ch"
          },
          "message_id": "154ceb7a51198564",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463757020000,
          "body": "Dear team,\nPlease send me non-binding offer for Andrei Murzin as follows:\n\n23.05.16        Moscow Almaty   SU 1946 2115-0440+1     SVO F\n25.05.16 Almaty Moscow KC 871 0605-0755 SVO E\n\nEconomy class, change permitted against fee - cheapest option\nCase code is 1160014\n\nHis passport is attached\nThank you in advance!\n\n________________________________\nTatyana Novopashina\nAssistant to administrative manager\n[cid:DBAB7B51-CFF7-4ACC-86AD-DF63352F9262]\nBryanston CIS\n10 Palikha Str., Building 5C3\n127055 Moscow\nRussian Federation\n\nTel.: +7 (495) 789 23 50\nMob.: +7 905  744 18 74\n\ntatyana.novopashina@bryanston.ch\nhttp:\/\/www.bryanston.ch\/",
          "subject": "Booking flight request \/ Murzin",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "Comtravo",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154dc557e115ba22",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "booking",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 14
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 280,
                "type": "end_of_message",
                "end": 863
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 14,
                "type": "message",
                "end": 279
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154dc557e115ba22",
        "message": {
          "thread_id": "154dc557e115ba22",
          "from": {
            "hash": "908e7cd9dbc104d6b8cf865785383ff5",
            "name": "Cop, Kirsten",
            "email": "k.cop@pkvarel.de"
          },
          "message_id": "154dc557e115ba22",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463985470000,
          "body": "Guten Morgen, bitte buchen:\n\nLufthansa - Economy\n\nOption 3\n\nVon\n\nNach\n\nBRE, Bremen\n\nMUC, Munich\n\nNicht Umbuchbar\n\n07.06.2016, 13:15\n\n07.06.2016, 14:30\n\nNicht Stornierbar\n\nFlugno: LH2111\n\nFlugzeit 01:15 Std.\n\n0 Gep\u00e4ck 20kg\n\n116,00 \u20ac\n\nHerr Thomas M\u00fcller, 5527 5710 0087 3300, 03\/18\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen \/ Best regards\n\nKirsten Cop\n\nVerkauf Papier\n\n[cid:image056753.PNG@5fad0c97.4aa1d001]\nDangaster Stra\u00dfe 38\n26316 Varel\nTelefon: +49 (4451) 138 - 369\nTelefax: +49 (4451) 13825 - 369\nhttp:\/\/www.pkvarel.de\n\nPapier- u. Kartonfabrik Varel GmbH & Co. KG     Pers. haftende Gesellschaft:\nSitz Varel, Amtsgericht Oldenburg HRA 130424    Papier- u. Kartonfabrik Varel GmbH\nUSt-IdNr.: DE117898636  Sitz Varel, Amtsgericht Oldenburg HRB 130780\n        Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Ulrich Lange, Ralf Schu\nThe heart of your packaging     Mitglied der Gesch\u00e4ftsleitung: Dettmar Fischer",
          "subject": "Flug BRE - MUC am 07.06.16 - Herr Thomas M\u00fcller",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "buchung@comtravo.com",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  },
  {
    "thread_id": "154dc9220136de29",
    "annotation": {
      "annotations": [
        {
          "value": "email",
          "type": "source"
        },
        {
          "value": "de",
          "type": "lang"
        },
        {
          "value": "other",
          "type": "topic"
        }
      ],
      "version": 1
    },
    "messages": [
      {
        "annotation": {
          "annotations": [
            {
              "value": "de",
              "type": "lang"
            },
            {
              "value": "email",
              "type": "source"
            },
            {
              "value": {
                "start": 0,
                "type": "greeting",
                "end": 8
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 8,
                "type": "message",
                "end": 53
              },
              "type": "segment"
            },
            {
              "value": {
                "start": 55,
                "type": "end_of_message",
                "end": 63
              },
              "type": "segment"
            }
          ],
          "version": 1
        },
        "id": "154dc9220136de29",
        "message": {
          "thread_id": "154dc9220136de29",
          "from": {
            "hash": "8a031ea28a49beadb0d3a4b93ca520c2",
            "name": "Sonja Meyrl",
            "email": "sonja@meyrl.eu"
          },
          "message_id": "154dc9220136de29",
          "in-reply-to": [],
          "date": 1463989442000,
          "body": "Hallo,\n\nAnbei der Preisunterschied bei Iberia direkt \n\nLg Sonja",
          "subject": "Tarife bei Iberia ",
          "to": [
            {
              "hash": "61a1739d62cbc89575d135e108e590f3",
              "name": "",
              "email": "buchung@comtravo.com"
            }
          ],
          "references": [],
          "cc": []
        }
      }
    ]
  }
]